msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MultiMC5\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-26 23:13+0800\n"
"Last-Translator: CharlieJiang <cqjjjzr@126.com>\n"
"Language-Team: Chinese <http://translate.multimc.org/projects/multimc/"
"multimc5/zh/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.8\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:20
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "About MultiMC"
msgstr "关于 MultiMC"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:100
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:106
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:216
msgctxt "AboutDialog|"
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Noto Sans'; font-size:12pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"family:'Sans Serif'; font-size:9pt;\"><br /></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Oxygen-Sans'; font-size:11pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"family:'Sans Serif'; font-size:9pt;\"><br /></p></body></html>"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:116
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Platform:"
msgstr "平台："

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:126
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Build Number:"
msgstr "内部版本号："

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:136
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Channel:"
msgstr "频道："

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:149
msgctxt "AboutDialog|"
msgid ""
"<html><head/><body><p>MultiMC is a custom launcher that makes managing "
"Minecraft easier by allowing you to have multiple instances of Minecraft at "
"once.</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p>MultiMC是一个MInecraft的第三方启动器，它可以让你在一个"
"软件里更容易的管理不同版本的Minecraft。</p></body></html>"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:168
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "© 2012-2018 MultiMC Contributors"
msgstr "© 2012-2018 MultiMC 贡献者"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:207
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Credits"
msgstr "创建者"

#. Hey, Translator, feel free to put credit to you here
#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:230
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "No Language file loaded."
msgstr "翻译：CharlieJiang 与 所有于Weblate上作出贡献的人"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:241
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "License"
msgstr "许可"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:276
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Forking/Redistribution"
msgstr "Fork/重新发布"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:282
msgctxt "AboutDialog|"
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Noto Sans'; font-size:12pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:11pt;\">We keep MultiMC open source "
"because we think it's important to be able to see the source code for a "
"project like this, and we do so using the Apache license.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:11pt;\"><br /></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:11pt;\">Part of the reason for using "
"the Apache license is we don't want people using the &quot;MultiMC&quot; "
"name when redistributing the project. This means people must take the time "
"to go through the source code and remove all references to &quot;"
"MultiMC&quot;, including but not limited to the project icon and the title "
"of windows, (no *MultiMC-fork* in the title).</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:11pt;\"><br /></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:11pt;\">The Apache license covers "
"reasonable use for the name - a mention of the project's origins in the "
"About dialog and the license is acceptable. However, it should be abundantly "
"clear that the project is a fork </span><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:11pt; font-weight:600;\">without</"
"span><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:11pt;\"> "
"implying that you have our blessing.</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Oxygen-Sans'; font-size:11pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans';\">我们认为对这样一个项目来说，可以查看源代码是"
"十分重要的一件事。所以，我们使用 Apache 许可证让它保持开源。</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"family:'Bitstream Vera Sans';\"><br /></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans';\">使用 Apache 许可证的一个原因是，我们不希望让"
"这个项目在被别人修改并重新发布时依然使用 “MultiMC” 这个名字。这意味着开发者必"
"需花费时间从源码中找出所有与 “MultiMC” 有关的信息并删除它们，包括但不限于项目"
"的图标和软件的名字。(软件名字不允许使用 “MultiMC-fork” )</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"family:'Bitstream Vera Sans';\"><br /></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans';\"> Apache 许可证允许重新发布时对原项目名的合理"
"使用——比如在关于对话框和许可中中提到原项目是可以接受的。但是，一定要明确说明"
"这个项目是一个分支项目 </span><span style=\" font-family:'Bitstream Vera "
"Sans'; font-weight:600;\">而不是</span><span style=\" font-family:'Bitstream "
"Vera Sans';\"> 含糊其词的暗示。</span></p></body></html>"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:309
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "About Qt"
msgstr "关于Qt"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:329
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.cpp:99
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Version"
msgstr "版本号"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.cpp:100
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.cpp:103
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Build Number"
msgstr "内部版本号"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.cpp:108
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Channel"
msgstr "信道"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:39
msgctxt "AccountListPage|"
msgid ""
"<html><head/><body><p>Welcome! If you're new here, you can click the &quot;"
"Add&quot; button to add your Mojang or Minecraft account.</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p>欢迎！如果你是新手，你可以点击“增加”按钮来增加你的"
"Mojang或Minecraft帐号。</p></body></html>"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:56
msgctxt "AccountListPage|"
msgid "&Add"
msgstr "增加(&A)"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:63
msgctxt "AccountListPage|"
msgid "&Remove"
msgstr "删除(&R)"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:83
msgctxt "AccountListPage|"
msgid ""
"<html><head/><body><p>Set the currently selected account as the active "
"account. The active account is the account that is used to log in (unless it "
"is overridden in an instance-specific setting).</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p>将当前选择的帐号设置为活动帐号。活动帐号会被用来登录(除"
"非它被实例的设定覆盖)。</p></body></html>"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:86
msgctxt "AccountListPage|"
msgid "&Set Default"
msgstr "设置为默认(&S)"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:93
msgctxt "AccountListPage|"
msgid ""
"Set no default account. This will cause MultiMC to prompt you to select an "
"account every time you launch an instance that doesn't have its own default "
"set."
msgstr ""
"设置为无默认帐号。这会导致当MultiMC没有一个默认设置时在每一次启动一个实例时都"
"需要提示你选择一个帐号。"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:96
msgctxt "AccountListPage|"
msgid "&No Default"
msgstr "设置为无默认(&N)"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:103
msgctxt "AccountListPage|"
msgid ""
"Opens a dialog to select and upload a skin image to the selected account."
msgstr "打开一个对话框来为选定账户选择并上传皮肤图片。"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:106
msgctxt "AccountListPage|"
msgid "&Upload Skin"
msgstr "上传皮肤(&U)"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.h:42
msgctxt "AccountListPage|"
msgid "Accounts"
msgstr "帐号"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.cpp:74
msgctxt "AccountListPage|"
msgid ""
"Please enter your Mojang or Minecraft account username and password to add "
"your account."
msgstr "请输入你的Mojang或者Minecraft账户用户名和密码来增加你的帐号。"

#: src/application/setupwizard/AnalyticsWizardPage.cpp:46
msgctxt "AnalyticsWizardPage|"
msgid "Analytics"
msgstr "统计数据"

#: src/application/setupwizard/AnalyticsWizardPage.cpp:47
msgctxt "AnalyticsWizardPage|"
msgid "We track some anonymous statistics about users."
msgstr "我们会跟踪一些关于用户的匿名统计数据。"

#: src/application/setupwizard/AnalyticsWizardPage.cpp:48
msgctxt "AnalyticsWizardPage|"
msgid ""
"<html><body><p>MultiMC sends anonymous usage statistics on every start of "
"the application. This helps us decide what platforms and issues to focus on."
"</p><p>The data is processed by Google Analytics, see their <a href="
"\"https://support.google.com/analytics/answer/6004245?hl=en\">article on the "
"matter</a>.</p><p>The following data is collected:</p><ul><li>A random "
"unique ID of the MultiMC installation.<br />It is stored in the application "
"settings (multimc.cfg).</li><li>Anonymized (partial) IP address.</"
"li><li>MultiMC version.</li><li>Operating system name, version and "
"architecture.</li><li>CPU architecture (kernel architecture on linux).</"
"li><li>Size of system memory.</li><li>Java version, architecture and memory "
"settings.</li></ul><p>If we change the tracked information, you will see "
"this page again.</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/>\n"
"<body>\n"
"<p>MultiMC在每次启动时发送匿名使用数据。这将会帮助我们关注哪些平台和问题。</"
"p>\n"
"<p>数据由Google Analytics处理，见就此事的文章<a href=\"https://support."
"google.com/analytics/answer/6004245?hl=en\"></p>\n"
"<p>下列数据将会被收集:</p>\n"
"<ul>\n"
"<li>一个MultiMC安装的唯一随机ID.<br />其存放在程序设置文件(multimc.cfg)中.</"
"li>\n"
"<li>匿名化的(部分) IP地址.</li>\n"
"<li>MultiMC 版本.</li>\n"
"<li>操作系统名称，版本和架构.</li>\n"
"<li>CPU架构(Linux的内核架构).</li>\n"
"<li>系统内存大小.</li>\n"
"<li>Java版本，架构和内存设定.</li>\n"
"</ul>\n"
"<p>如果我们变更了这些跟踪的信息，你将会再次看到这个页面。</p>\n"
"</body></html>"

#: src/application/setupwizard/AnalyticsWizardPage.cpp:62
msgctxt "AnalyticsWizardPage|"
msgid "Enable Analytics"
msgstr "启用统计数据"

#: src/api/logic/minecraft/update/AssetUpdateTask.cpp:14
msgctxt "AssetUpdateTask|"
msgid "Updating assets index..."
msgstr "更新assets资源文件索引..."

#: src/api/logic/minecraft/update/AssetUpdateTask.cpp:20
#, qt-format
msgctxt "AssetUpdateTask|"
msgid "Asset index for %1"
msgstr "%1 的asset资源索引"

#: src/api/logic/minecraft/update/AssetUpdateTask.cpp:63
msgctxt "AssetUpdateTask|"
msgid "Failed to read the assets index!"
msgstr "读取资源索引错误！"

#: src/api/logic/minecraft/update/AssetUpdateTask.cpp:69
msgctxt "AssetUpdateTask|"
msgid "Getting the assets files from Mojang..."
msgstr "从Mojang获取assets资源文件..."

#: src/api/logic/minecraft/update/AssetUpdateTask.cpp:83
#, qt-format
msgctxt "AssetUpdateTask|"
msgid ""
"Failed to download the assets index:\n"
"%1"
msgstr ""
"下载assets资源索引时出错：\n"
"%1"

#: src/api/logic/minecraft/update/AssetUpdateTask.cpp:88
#, qt-format
msgctxt "AssetUpdateTask|"
msgid ""
"Failed to download assets:\n"
"%1"
msgstr ""
"下载assets资源时出错：\n"
"%1"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/AuthenticateTask.cpp:92
msgctxt "AuthenticateTask|"
msgid "Authentication server didn't send a client token."
msgstr "验证服务器没有发送一个客户端标志。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/AuthenticateTask.cpp:97
msgctxt "AuthenticateTask|"
msgid ""
"Authentication server attempted to change the client token. This isn't "
"supported."
msgstr "验证服务器尝试修改客户端标志。这是不被支持的。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/AuthenticateTask.cpp:109
msgctxt "AuthenticateTask|"
msgid "Authentication server didn't send an access token."
msgstr "验证服务器没有传输访问标志。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/AuthenticateTask.cpp:154
msgctxt "AuthenticateTask|"
msgid ""
"Authentication server didn't specify a currently selected profile. The "
"account exists, but likely isn't premium."
msgstr "验证服务器没有指定一个当前选择的帐号。帐号存在但似乎不可用。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/AuthenticateTask.cpp:159
msgctxt "AuthenticateTask|"
msgid ""
"Authentication server specified a selected profile that wasn't in the "
"available profiles list."
msgstr "验证服务器指定了一个不在可用帐户列表中的帐户。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/AuthenticateTask.cpp:196
msgctxt "AuthenticateTask|"
msgid "Authenticating: Sending request..."
msgstr "验证中：发送请求..."

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/AuthenticateTask.cpp:198
msgctxt "AuthenticateTask|"
msgid "Authenticating: Processing response..."
msgstr "验证中：处理响应..."

#: src/api/logic/tools/BaseProfiler.cpp:29
msgctxt "BaseProfiler|"
msgid "Profiler aborted"
msgstr "Profiler已终止"

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:36
#, qt-format
msgctxt "CheckJava|"
msgid ""
"The java binary \"%1\" couldn't be found. Please fix the java path override "
"in the instance's settings or disable it."
msgstr "Java二进制文件“%1”无法找到。请覆盖它在实例设置里面的位置或禁用它。"

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:42
#, qt-format
msgctxt "CheckJava|"
msgid ""
"The java binary \"%1\" couldn't be found. Please set up java in the settings."
msgstr "Java二进制文件“%1”无法找到。请在设置里面配置Java。"

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:46
msgctxt "CheckJava|"
msgid "Java path is not valid."
msgstr "Java路径无效。"

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:64
msgctxt "CheckJava|"
msgid "Checking Java version..."
msgstr "检查Java版本..."

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:86
msgctxt "CheckJava|"
msgid "Could not start java:"
msgstr "无法启动Java："

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:90
msgctxt "CheckJava|"
msgid "Could not start java!"
msgstr "无法启动Java！"

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:95
msgctxt "CheckJava|"
msgid "Java checker returned some invalid data MultiMC doesn't understand:"
msgstr "Java检查器返回了一些MultiMC无法解析的无效数据："

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:117
#, qt-format
msgctxt "CheckJava|"
msgid ""
"Java is version %1, using %2-bit architecture.\n"
"\n"
msgstr ""
"Java版本%1, 在%2-bit架构上\n"
"\n"

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:127
msgctxt "CheckJava|"
msgid ""
"Your CPU architecture is not matching your system architecture. You might "
"want to install a 64bit Operating System.\n"
"\n"
msgstr ""
"你的CPU架构与你的操作系统架构不匹配。你可能需要安装一个64位操作系统。\n"
"\n"

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:133
msgctxt "CheckJava|"
msgid ""
"Your Java architecture is not matching your system architecture. You might "
"want to install a 64bit Java version.\n"
"\n"
msgstr ""
"你的Java架构与你的操作系统架构不匹配。你可能需要安装一个64位Java版本。\n"
"\n"
"\n"

#: src/api/logic/minecraft/ComponentList.cpp:846
msgctxt "ComponentList|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/api/logic/minecraft/ComponentList.cpp:848
msgctxt "ComponentList|"
msgid "Version"
msgstr "版本号"

#: src/api/logic/minecraft/ComponentUpdateTask.cpp:269
msgctxt "ComponentUpdateTask|"
msgid "Some component metadata load tasks failed."
msgstr "部分组件元数据更新失败。"

#: src/api/logic/minecraft/ComponentUpdateTask.cpp:521
msgctxt "ComponentUpdateTask|"
msgid "Conflicting requirements detected during dependency checking!"
msgstr "在依赖检测中检测到冲突“必要依赖项”！"

#: src/api/logic/minecraft/ComponentUpdateTask.cpp:540
msgctxt "ComponentUpdateTask|"
msgid "Instance has conflicting dependencies."
msgstr "实例包含冲突的依赖。"

#: src/api/logic/minecraft/ComponentUpdateTask.cpp:547
msgctxt "ComponentUpdateTask|"
msgid "Instance has unresolved dependencies while loading/checking for launch."
msgstr "实例在运行的加载/检查时包含未解析的依赖项。"

#: src/api/logic/minecraft/ComponentUpdateTask.cpp:688
#, qt-format
msgctxt "ComponentUpdateTask|"
msgid ""
"Component metadata update task failed while downloading from remote server:\n"
"%1"
msgstr ""
"组件元数据更新失败，在从远程服务器下载时出现错误：\n"
"%1"

#: src/application/dialogs/CopyInstanceDialog.ui:17
msgctxt "CopyInstanceDialog|"
msgid "Copy Instance"
msgstr "父子实例"

#: src/application/dialogs/CopyInstanceDialog.ui:74
msgctxt "CopyInstanceDialog|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/application/dialogs/CopyInstanceDialog.ui:90
msgctxt "CopyInstanceDialog|"
msgid "&Group"
msgstr "组(&G)"

#: src/application/dialogs/CopyInstanceDialog.ui:115
msgctxt "CopyInstanceDialog|"
msgid "Copy saves"
msgstr "复制存档"

#: src/application/dialogs/CopyInstanceDialog.cpp:54
msgctxt "CopyInstanceDialog|"
msgid "No group"
msgstr "无组"

#: src/api/logic/minecraft/launch/CreateServerResourcePacksFolder.cpp:16
msgctxt "CreateServerResourcePacksFolder|"
msgid "Couldn't create the 'server-resource-packs' folder"
msgstr "无法创建“server-resource-packs”文件夹"

#: src/application/widgets/CustomCommands.ui:14
msgctxt "CustomCommands|"
msgid "Form"
msgstr "表单"

#: src/application/widgets/CustomCommands.ui:23
msgctxt "CustomCommands|"
msgid "Cus&tom Commands"
msgstr "自定义命令(&T)"

#: src/application/widgets/CustomCommands.ui:35
msgctxt "CustomCommands|"
msgid "Post-exit command:"
msgstr "后执行命令："

#: src/application/widgets/CustomCommands.ui:45
msgctxt "CustomCommands|"
msgid "Pre-launch command:"
msgstr "预执行命令："

#: src/application/widgets/CustomCommands.ui:55
msgctxt "CustomCommands|"
msgid "Wrapper command:"
msgstr "包装命令："

#: src/application/widgets/CustomCommands.ui:68
msgctxt "CustomCommands|"
msgid ""
"<html><head/><body><p>Pre-launch command runs before the instance launches "
"and post-exit command runs after it exits.</p><p>Both will be run in "
"MultiMC's working folder with extra environment variables:</p><ul><li>"
"$INST_NAME - Name of the instance</li><li>$INST_ID - ID of the instance (its "
"folder name)</li><li>$INST_DIR - absolute path of the instance</li><li>"
"$INST_MC_DIR - absolute path of minecraft</li><li>$INST_JAVA - java binary "
"used for launch</li><li>$INST_JAVA_ARGS - command-line parameters used for "
"launch</li></ul><p>Wrapper command allows launching using an extra wrapper "
"program (like 'optirun' on Linux)</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p>预执行命令会在实例开始之前运行，后执行命令会在实例结束"
"之后运行。</p><p>它们均会在在MultiMC工作目录执行，并带有以下额外环境变量：</"
"p><ul><li>$INST_NAME - 实例名称</li><li>$INST_ID - 实例ID(其文件夹名)</"
"li><li>$INST_DIR - 实例的绝对路径</li><li>$INST_MC_DIR - Minecraft的绝对路径"
"</li><li>$INST_JAVA - 运行所使用的Java可执行文件</li><li>$INST_JAVA_ARGS - 运"
"行所使用的命令行参数</li></ul><p>包装命令允许使用一个额外的包装程序来运行游戏"
"（例如Linux上的 'optirun'）</p></body></html>"

#: src/application/pages/global/CustomCommandsPage.h:35
msgctxt "CustomCommandsPage|"
msgid "Custom Commands"
msgstr "自定义命令"

#: src/api/logic/minecraft/launch/DirectJavaLaunch.cpp:69
#, qt-format
msgctxt "DirectJavaLaunch|"
msgid "The wrapper command \"%1\" couldn't be found."
msgstr "包装命令”%1“无法找到。"

#. Error message displayed if instace can't start
#: src/api/logic/minecraft/launch/DirectJavaLaunch.cpp:91
msgctxt "DirectJavaLaunch|"
msgid "Could not launch minecraft!"
msgstr "Boom! 无法启动Minecraft！"

#: src/api/logic/minecraft/launch/DirectJavaLaunch.cpp:121
#, qt-format
msgctxt "DirectJavaLaunch|"
msgid ""
"Minecraft process ID: %1\n"
"\n"
msgstr ""
"Minecraft进程ID：%1\n"
"\n"

#: src/application/dialogs/EditAccountDialog.ui:14
msgctxt "EditAccountDialog|"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/application/dialogs/EditAccountDialog.ui:33
msgctxt "EditAccountDialog|"
msgid "Email / Username"
msgstr "邮箱/用户名"

#: src/application/dialogs/EditAccountDialog.ui:43
msgctxt "EditAccountDialog|"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/application/dialogs/ExportInstanceDialog.ui:14
msgctxt "ExportInstanceDialog|"
msgid "Export Instance"
msgstr "导出实例"

#: src/application/dialogs/ExportInstanceDialog.cpp:390
#, qt-format
msgctxt "ExportInstanceDialog|"
msgid "Export %1"
msgstr "导出%1"

#: src/application/dialogs/ExportInstanceDialog.cpp:399
msgctxt "ExportInstanceDialog|"
msgid "Overwrite?"
msgstr "覆盖？"

#: src/application/dialogs/ExportInstanceDialog.cpp:400
msgctxt "ExportInstanceDialog|"
msgid "This file already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "文件已经存在，你想覆盖它吗？"

#: src/application/dialogs/ExportInstanceDialog.cpp:414
msgctxt "ExportInstanceDialog|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/application/dialogs/ExportInstanceDialog.cpp:414
msgctxt "ExportInstanceDialog|"
msgid "Unable to export instance"
msgstr "无法导出实例"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.ui:59
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.ui:96
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.ui:133
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.ui:150
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "External Editors (leave empty for system default)"
msgstr "外部编辑器(留空使用系统默认编辑器)"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.ui:159
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "Text Editor:"
msgstr "文本编辑器："

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.h:37
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "External Tools"
msgstr "外部工具"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:89
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "JProfiler Folder"
msgstr "JProriler文件夹"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:97
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:112
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:134
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:149
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:175
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:190
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:97
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:112
#, qt-format
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid ""
"Error while checking JProfiler install:\n"
"%1"
msgstr ""
"在检查JProfiler的安装时出现错误：\n"
"%1"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:116
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:153
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:194
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:116
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "JProfiler setup seems to be OK"
msgstr "JProfiler的安装正确"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:126
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "JVisualVM Executable"
msgstr "JVisualVM可执行文件"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:134
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:149
#, qt-format
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid ""
"Error while checking JVisualVM install:\n"
"%1"
msgstr ""
"在检查JVisualVM的安装时出现错误：\n"
"%1"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:153
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "JVisualVM setup seems to be OK"
msgstr "JVisualVM的安装正确"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:164
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "MCEdit Application"
msgstr "MCEdit应用程序"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:166
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "MCEdit Folder"
msgstr "MCEdit文件夹"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:175
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:190
#, qt-format
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid ""
"Error while checking MCEdit install:\n"
"%1"
msgstr ""
"在检查MCEdit的安装时出现错误：\n"
"%1"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:194
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "MCEdit setup seems to be OK"
msgstr "MCEdit的安装正确"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:201
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "JSON Editor"
msgstr "JSON编辑器"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:223
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:224
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "The file chosen does not seem to be an executable"
msgstr "选中的文件似乎是不可执行的"

#: src/api/logic/minecraft/launch/ExtractNatives.cpp:86
#, qt-format
msgctxt "ExtractNatives|"
msgid "Couldn't extract native jar '%1' to destination '%2'"
msgstr "无法解压Natïve Jar文件 \"%1\" 到目标位置 '%2'"

#: src/api/logic/minecraft/update/FMLLibrariesTask.cpp:36
msgctxt "FMLLibrariesTask|"
msgid "Checking for FML libraries..."
msgstr "检测FML库..."

#: src/api/logic/minecraft/update/FMLLibrariesTask.cpp:60
msgctxt "FMLLibrariesTask|"
msgid "Dowloading FML libraries..."
msgstr "下载FML库中..."

#: src/api/logic/minecraft/update/FMLLibrariesTask.cpp:88
msgctxt "FMLLibrariesTask|"
msgid "Copying FML libraries into the instance..."
msgstr "复制FML库到实例中..."

#: src/api/logic/minecraft/update/FMLLibrariesTask.cpp:99
msgctxt "FMLLibrariesTask|"
msgid "Failed creating FML library folder inside the instance."
msgstr "在实例中建立FML库文件时出错。"

#: src/api/logic/minecraft/update/FMLLibrariesTask.cpp:104
#, qt-format
msgctxt "FMLLibrariesTask|"
msgid "Failed copying Forge/FML library: %1."
msgstr "复制Forge/FML库的时候出错：%1。"

#: src/api/logic/minecraft/update/FMLLibrariesTask.cpp:117
#, qt-format
msgctxt "FMLLibrariesTask|"
msgid ""
"Failed to download the following files:\n"
"%1\n"
"\n"
"Reason:%2\n"
"Please try again."
msgstr ""
"下载以下文件时出错：\n"
"%1\n"
"\n"
"原因：%2\n"
"请重试一次。"

#: src/application/pages/modplatform/FTBPage.ui:46
msgctxt "FTBPage|"
msgid "Version selected:"
msgstr "选择的版本："

#: src/application/pages/modplatform/FTBPage.ui:75
msgctxt "FTBPage|"
msgid "Public Packs"
msgstr "公共整合包"

#: src/application/pages/modplatform/FTBPage.ui:92
msgctxt "FTBPage|"
msgid "3rd Party Packs"
msgstr "第三方整合包"

#: src/application/pages/modplatform/FTBPage.h:44
msgctxt "FTBPage|"
msgid "FTB Legacy"
msgstr "FTB Legacy"

#: src/api/logic/modplatform/flame/FileResolvingTask.cpp:13
msgctxt "Flame::FileResolvingTask|"
msgid "Resolving mod IDs..."
msgstr "解析 mod ID..."

#: src/api/logic/modplatform/flame/FileResolvingTask.cpp:115
msgctxt "Flame::FileResolvingTask|"
msgid "Some mod ID resolving tasks failed."
msgstr "某些 mod ID 解析任务失败。"

#: src/api/logic/FolderInstanceProvider.cpp:393
msgctxt "FolderInstanceStaging|"
msgid ""
"Failed to commit instance, even after multiple retries. It is being blocked "
"by something."
msgstr "多次重试后提交实例失败。更新被某因素禁止。"

#: src/api/logic/minecraft/update/FoldersTask.cpp:17
msgctxt "FoldersTask|"
msgid "Failed to create folder for minecraft binaries."
msgstr "为Minecraft二进制文件创建文件夹时出错。"

#: src/application/pages/modplatform/FtbListModel.cpp:16
msgctxt "FtbFilterModel|"
msgid "Sort by name"
msgstr "以名称排序"

#: src/application/pages/modplatform/FtbListModel.cpp:17
msgctxt "FtbFilterModel|"
msgid "Sort by game version"
msgstr "以游戏版本排序"

#: src/application/pages/modplatform/FtbListModel.cpp:76
msgctxt "FtbListModel|"
msgid "Public Modpack"
msgstr "公共整合包"

#: src/application/pages/modplatform/FtbListModel.cpp:78
msgctxt "FtbListModel|"
msgid "Third Party Modpack"
msgstr "第三方整合包"

#: src/application/pages/modplatform/FtbListModel.cpp:80
msgctxt "FtbListModel|"
msgid "Private Modpack"
msgstr "私有整合包"

#: src/application/pages/modplatform/FtbListModel.cpp:82
msgctxt "FtbListModel|"
msgid "Unknown Type"
msgstr "未知类型"

#: src/api/logic/modplatform/ftb/FtbPackFetchTask.cpp:38
msgctxt "FtbPackFetchTask|"
msgid "Public Packs"
msgstr "公共整合包"

#: src/api/logic/modplatform/ftb/FtbPackFetchTask.cpp:42
msgctxt "FtbPackFetchTask|"
msgid "Third Party Packs"
msgstr "第三方整合包"

#: src/api/logic/modplatform/ftb/FtbPackInstallTask.cpp:25
#, qt-format
msgctxt "FtbPackInstallTask|"
msgid "Downloading zip for %1"
msgstr "下载%1的zip"

#: src/api/logic/modplatform/ftb/FtbPackInstallTask.cpp:60
#, qt-format
msgctxt "FtbPackInstallTask|"
msgid "Downloading zip for %1 (%2%)"
msgstr "下载%1的zip（%2%）"

#: src/api/logic/modplatform/ftb/FtbPackInstallTask.cpp:66
msgctxt "FtbPackInstallTask|"
msgid "Extracting modpack"
msgstr "解压mod包中"

#: src/api/logic/modplatform/ftb/FtbPackInstallTask.cpp:72
#, qt-format
msgctxt "FtbPackInstallTask|"
msgid "Failed to open modpack file %1!"
msgstr "下载整合包文件%1失败！"

#: src/api/logic/modplatform/ftb/FtbPackInstallTask.cpp:95
msgctxt "FtbPackInstallTask|"
msgid "Installing modpack"
msgstr "安装整合包中"

#: src/api/logic/modplatform/ftb/FtbPackInstallTask.cpp:102
msgctxt "FtbPackInstallTask|"
msgid "Failed to move unzipped minecraft!"
msgstr "移动未解压的Minecraft失败！"

#: src/api/logic/modplatform/ftb/FtbPackInstallTask.cpp:170
msgctxt "FtbPackInstallTask|"
msgid "No installation method found!"
msgstr "没有找到安装方法！"

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:44
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Loading version information..."
msgstr "加载版本信息..."

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:81
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Failed to download version info files."
msgstr "无法下载版本信息文件。"

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:89
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Reading file list for new version..."
msgstr "载入新版本的文件列表..."

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:102
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Reading file list for current version..."
msgstr "载入当前版本的文件列表..."

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:117
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Processing file lists - figuring out how to install the update..."
msgstr "处理文件列表中 - 正在确定安装方式..."

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:125
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Failed to process update lists..."
msgstr "处理更新列表失败..."

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:134
#, qt-format
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Downloading %1 update files."
msgstr "下载更新文件%1。"

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:148
#, qt-format
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Failed to download update files: %1"
msgstr "下载更新文件失败：%1"

#: src/application/dialogs/IconPickerDialog.ui:14
msgctxt "IconPickerDialog|"
msgid "Pick icon"
msgstr "选择图标"

#: src/application/dialogs/IconPickerDialog.cpp:64
msgctxt "IconPickerDialog|"
msgid "Add Icon"
msgstr "添加图标"

#: src/application/dialogs/IconPickerDialog.cpp:65
msgctxt "IconPickerDialog|"
msgid "Remove Icon"
msgstr "删除图标"

#: src/application/dialogs/IconPickerDialog.cpp:74
msgctxt "IconPickerDialog|"
msgid "Open Folder"
msgstr "打开文件夹"

#. The title of the select icons open file dialog
#: src/application/dialogs/IconPickerDialog.cpp:104
msgctxt "IconPickerDialog|"
msgid "Select Icons"
msgstr "选择图标"

#. The type of icon files
#: src/application/dialogs/IconPickerDialog.cpp:107
msgctxt "IconPickerDialog|"
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: src/application/pages/modplatform/ImportPage.ui:17
msgctxt "ImportPage|"
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: src/application/pages/modplatform/ImportPage.ui:31
msgctxt "ImportPage|"
msgid "Local file or link to a direct download:"
msgstr "本地文件或直达下载的链接（即直接指向文件而非下载页面）"

#: src/application/pages/modplatform/ImportPage.h:40
msgctxt "ImportPage|"
msgid "Import from zip"
msgstr "从zip导入"

#: src/application/pages/modplatform/ImportPage.cpp:99
msgctxt "ImportPage|"
msgid "Choose modpack"
msgstr "选择整合包"

#: src/application/pages/modplatform/ImportPage.cpp:99
msgctxt "ImportPage|"
msgid "Zip (*.zip)"
msgstr "Zip (*.zip)"

#: src/api/logic/meta/Index.cpp:71
#, fuzzy
msgctxt "Index|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/application/widgets/InstanceCardWidget.ui:14
msgctxt "InstanceCardWidget|"
msgid "Form"
msgstr "表单"

#: src/application/widgets/InstanceCardWidget.ui:30
msgctxt "InstanceCardWidget|"
msgid "&Name:"
msgstr "名称（&N）："

#: src/application/widgets/InstanceCardWidget.ui:43
msgctxt "InstanceCardWidget|"
msgid "&Group:"
msgstr "组(&G)："

#: src/api/logic/InstanceCopyTask.cpp:24
#, qt-format
msgctxt "InstanceCopyTask|"
msgid "Copying instance %1"
msgstr "复制实例%1中"

#: src/api/logic/InstanceCopyTask.cpp:40
msgctxt "InstanceCopyTask|"
msgid "Instance folder copy failed."
msgstr "复制实例文件夹失败。"

#: src/api/logic/InstanceCopyTask.cpp:55
msgctxt "InstanceCopyTask|"
msgid "Instance folder copy has been aborted."
msgstr "复制实例文件夹操作被中断。"

#: src/api/logic/InstanceCreationTask.cpp:17
#, qt-format
msgctxt "InstanceCreationTask|"
msgid "Creating instance from version %1"
msgstr "从版本%1创建实例版本列表"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:35
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid ""
"Downloading modpack:\n"
"%1"
msgstr ""
"下载Mod包：\n"
"%1"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:41
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Modpack download"
msgstr "Mod包下载"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:71
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Extracting modpack"
msgstr "解压mod包中"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:79
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Unable to open supplied modpack zip file."
msgstr "无法打开提供的mod包zip文件。"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:104
#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:165
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Archive does not contain a recognized modpack type."
msgstr "压缩包未包含可识别的modpack类型。"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:120
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Failed to extract modpack"
msgstr "解压mod包时失败"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:147
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Could not fix permissions for %1"
msgstr "无法修复 %1 的权限"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:193
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Could not understand pack manifest:\n"
msgstr "无法解析包清单：\n"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:204
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Could not rename the overrides folder:\n"
msgstr "无法重命名覆盖的目录：\n"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:210
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid ""
"The specified overrides folder (%1) is missing. Maybe the modpack was "
"already used before?"
msgstr "未找到指定的覆盖目录(%1)。或许modpack之前已经使用过？"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:224
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Unknown mod loader in manifest: %1"
msgstr "清单中的未知 mod loader: %1"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:237
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid ""
"Mysterious trailing dots removed from Minecraft version while importing pack."
msgstr "在导入包时删除了Minecraft班版本中结尾的玄学句点。"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:253
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Could not map recommended forge version for Minecraft %1"
msgstr "无法为以下Minecraft版本提供推荐的Forge版本：%1"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:302
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Mod download"
msgstr "Mod下载"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:318
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "This 'Folder' may need extracting: %1"
msgstr "此 '目录' 可能需要解压: %1"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:330
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid ""
"Nesting modpacks in modpacks is not implemented, nothing was downloaded: %1"
msgstr "Modpack中的嵌套modpack并未支持。未下载任何数据：%1"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:335
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Unrecognized/unhandled PackageType for: %1"
msgstr "无法识别的/未被处理的 PackageType: %1"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:355
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Downloading mods..."
msgstr "下载Mod..."

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:362
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Unable to resolve mod IDs:\n"
msgstr "无法解析 mod ID:%1\n"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:172
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Instance import has been aborted."
msgstr "实例导入操作被中断。"

#: src/application/InstancePageProvider.h:38
msgctxt "InstancePageProvider|"
msgid "Loader mods"
msgstr "加载Mods"

#: src/application/InstancePageProvider.h:41
msgctxt "InstancePageProvider|"
msgid "Core mods"
msgstr "核心Mod"

#: src/application/InstancePageProvider.h:45
#: src/application/InstancePageProvider.h:54
msgctxt "InstancePageProvider|"
msgid "Worlds"
msgstr "世界"

#: src/application/InstancePageProvider.h:67
#, qt-format
msgctxt "InstancePageProvider|"
msgid "Edit Instance (%1)"
msgstr "修改实例 (%1)"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:60
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Auto-detect..."
msgstr "自动检测..."

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:67
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:74
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:106
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "The maximum amount of memory Minecraft is allowed to use."
msgstr "Minecraft可以使用的最大内存大小。"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:99
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Minimum memory allocation:"
msgstr "最小内存分配："

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:45
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Java insta&llation"
msgstr "Java安装(&L)"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:179
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Maximum memory allocation:"
msgstr "最大内存分配："

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:128
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "The amount of memory Minecraft is started with."
msgstr "Minecraft启动时分配的内存总量。"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:150
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "The amount of memory available to store loaded Java classes."
msgstr "可用于储存加载的Java类的内存总量。"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:87
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Memor&y"
msgstr "内存(&Y)"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:186
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Note: Permgen is set automatically by Java 8 and later"
msgstr "注意：PermGen在Java8以后会被自动设置"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:199
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Java argumen&ts"
msgstr "Java参数（&T）"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:218
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Game windows"
msgstr "游戏窗口"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:227
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Game Window"
msgstr "游戏窗口"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:239
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Start Minecraft maximized?"
msgstr "最大化运行Minecraft？"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:248
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Window height:"
msgstr "窗口高度："

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:255
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Window width:"
msgstr "窗口宽度："

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:299
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Conso&le Settings"
msgstr "控制台设置(%L)"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:325
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Show console when the game crashes?"
msgstr "运行游戏时显示控制台？"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:311
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Show console while the game is running?"
msgstr "运行游戏时显示控制台？"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:318
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Automatically close console when the game quits?"
msgstr "退出游戏时自动关闭控制台？"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.ui:349
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Custom commands"
msgstr "自定义命令"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.h:42
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.cpp:205
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Select a Java version"
msgstr "选择一个Java版本"

#: src/application/pages/instance/InstanceSettingsPage.cpp:218
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Find Java executable"
msgstr "寻找Java可执行文件"

#: src/application/InstanceWindow.cpp:39
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Console window for "
msgstr "控制台窗口："

#: src/application/InstanceWindow.cpp:62
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/application/InstanceWindow.cpp:75
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Launch Offline"
msgstr "离线启动"

#: src/application/InstanceWindow.cpp:80
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/application/InstanceWindow.cpp:124
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Kill"
msgstr "结束进程"

#: src/application/InstanceWindow.cpp:125
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Kill the running instance"
msgstr "强制停止正在运行的实例"

#: src/application/InstanceWindow.cpp:130
#: src/application/InstanceWindow.cpp:137
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Launch"
msgstr "运行"

#: src/application/InstanceWindow.cpp:131
#: src/application/InstanceWindow.cpp:138
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Launch the instance"
msgstr "运行选择的实例"

#: src/api/logic/tools/JProfiler.cpp:34
#, qt-format
msgctxt "JProfiler|"
msgid "Listening on port: %1"
msgstr "在端口%1监听"

#: src/api/logic/tools/JProfiler.cpp:41
msgctxt "JProfiler|"
msgid "Profiler aborted"
msgstr "JProfiler已终止"

#: src/api/logic/tools/JVisualVM.cpp:32
msgctxt "JVisualVM|"
msgid "JVisualVM started"
msgstr "JVisualVM已启动"

#: src/api/logic/tools/JVisualVM.cpp:39
msgctxt "JVisualVM|"
msgid "Profiler aborted"
msgstr "JProfiler已终止"

#: src/api/logic/java/JavaInstallList.cpp:147
msgctxt "JavaListLoadTask|"
msgid "Detecting Java installations..."
msgstr "检测Java安装..."

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:45
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:51
msgctxt "JavaPage|"
msgid "The maximum amount of memory Minecraft is allowed to use."
msgstr "Minecraft允许使用的最大内存大小。"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:73
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Minimum memory allocation:"
msgstr "最小内存分配："

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:80
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Maximum memory allocation:"
msgstr "最大内存分配："

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:87
msgctxt "JavaPage|"
msgid "The amount of memory Minecraft is started with."
msgstr "Minecraft启动时分配的内存总量。"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:116
msgctxt "JavaPage|"
msgid "The amount of memory available to store loaded Java classes."
msgstr "可用于储存加载的Java类的内存总量。"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:141
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Java Runtime"
msgstr "Java运行时环境"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:153
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Java path:"
msgstr "Java路径："

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:208
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Auto-detect..."
msgstr "自动检测..."

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:221
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:195
msgctxt "JavaPage|"
msgid "JVM arguments:"
msgstr "JVM参数："

#: src/application/pages/global/JavaPage.h:42
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: src/application/pages/global/JavaPage.cpp:106
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Select a Java version"
msgstr "选择一个Java版本"

#: src/application/pages/global/JavaPage.cpp:119
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Find Java executable"
msgstr "寻找Java可执行文件"

#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:147
msgctxt "JavaSettingsWidget|"
msgid "No Java version selected"
msgstr "没有选择Java版本"

#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:148
msgctxt "JavaSettingsWidget|"
msgid ""
"You didn't select a Java version or selected something that doesn't work.\n"
"MultiMC will not be able to start Minecraft.\n"
"Do you wish to proceed without any Java?\n"
"\n"
"You can change the Java version in the settings later.\n"
msgstr ""
"你没有选择Java版本或选择了无效的版本。\n"
"MultiMC将无法启动Minecraft。\n"
"你想无论如何都运行吗？\n"
"\n"
"你可以在设置里面修改Java版本。\n"

#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:261
msgctxt "JavaSettingsWidget|"
msgid "Find Java executable"
msgstr "寻找Java可执行文件"

#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:421
msgctxt "JavaSettingsWidget|"
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:422
msgctxt "JavaSettingsWidget|"
msgid "The maximum amount of memory Minecraft is allowed to use."
msgstr "Minecraft可以使用的最大内存大小。"

#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:423
msgctxt "JavaSettingsWidget|"
msgid "Minimum memory allocation:"
msgstr "最小内存分配："

#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:424
msgctxt "JavaSettingsWidget|"
msgid "Maximum memory allocation:"
msgstr "最大内存分配："

#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:425
msgctxt "JavaSettingsWidget|"
msgid "The amount of memory Minecraft is started with."
msgstr "Minecraft启动时分配的内存总量。"

#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:426
msgctxt "JavaSettingsWidget|"
msgid "The amount of memory available to store loaded Java classes."
msgstr "可用于储存加载的Java类的内存总量。"

#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:427
msgctxt "JavaSettingsWidget|"
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:92
msgctxt "JavaWizardPage|"
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:93
msgctxt "JavaWizardPage|"
msgid ""
"You do not have a working Java set up yet or it went missing.\n"
"Please select one of the following or browse for a java executable."
msgstr ""
"没有一个可运行的Java或其已丢失。\n"
"请在下面选择或浏览来选定一个Java可执行文件。"

#: src/application/setupwizard/LanguageWizardPage.cpp:52
msgctxt "LanguageWizardPage|"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/application/setupwizard/LanguageWizardPage.cpp:53
msgctxt "LanguageWizardPage|"
msgid "Select the language to use in MultiMC"
msgstr "设置MultiMC中使用的语言"

#: src/application/LaunchController.cpp:28
msgctxt "LaunchController|"
msgid "No instance specified"
msgstr "没有指定实例"

#: src/application/LaunchController.cpp:47
msgctxt "LaunchController|"
msgid "No Accounts"
msgstr "无帐号"

#: src/application/LaunchController.cpp:48
msgctxt "LaunchController|"
msgid ""
"In order to play Minecraft, you must have at least one Mojang or Minecraft "
"account logged in to MultiMC.Would you like to open the account manager to "
"add an account now?"
msgstr ""
"为了正常运行Minecraft，你必须有至少一个已经登录的Mojang或Minecraft帐号。你想"
"现在打开帐号管理器来增加一个帐号吗？"

#: src/application/LaunchController.cpp:62
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Which profile would you like to use?"
msgstr "你想使用哪个帐号？"

#: src/application/LaunchController.cpp:78
msgctxt "LaunchController|"
msgid "No account selected for launch"
msgstr "没有选择用来运行的帐号"

#: src/application/LaunchController.cpp:87
msgctxt "LaunchController|"
msgid ""
"Your account is currently not logged in. Please enter your password to log "
"in again."
msgstr "你的帐号现在没有被登录。请输入你的密码来重新登录。"

#: src/application/LaunchController.cpp:103
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Play Offline"
msgstr "离线启动"

#: src/application/LaunchController.cpp:123
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Received undetermined session status during login."
msgstr "登录时收到了不确定的会话状态。"

#: src/application/LaunchController.cpp:164
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Player name"
msgstr "玩家名称"

#: src/application/LaunchController.cpp:165
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Choose your offline mode player name."
msgstr "选择你的离线模式玩家名称。"

#: src/application/LaunchController.cpp:187
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Failed to launch."
msgstr "启动失败。"

#: src/application/LaunchController.cpp:197
#: src/application/LaunchController.cpp:237
#: src/application/LaunchController.cpp:260
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/application/LaunchController.cpp:197
#: src/application/LaunchController.cpp:198
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Couldn't load the instance profile."
msgstr "无法加载实例配置文件。"

#: src/application/LaunchController.cpp:205
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Couldn't instantiate a launcher."
msgstr "无法实例化一个启动器。"

#: src/application/LaunchController.cpp:237
#, qt-format
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Couldn't start profiler: %1"
msgstr "无法启动Profiler：%1"

#: src/application/LaunchController.cpp:246
#, qt-format
msgctxt "LaunchController|"
msgid ""
"The game launch is delayed until you press the button. This is the right "
"time to setup the profiler, as the profiler server is running now.\n"
"\n"
"%1"
msgstr ""
"游戏运行会延迟，直到你按下按钮。这是设置JProfiler的正确时机，确定JProfiler服"
"务器正在运行。\n"
"\n"
"%1"

#: src/application/LaunchController.cpp:249
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: src/application/LaunchController.cpp:251
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Launch"
msgstr "运行"

#: src/application/LaunchController.cpp:259
#, qt-format
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Couldn't start the profiler: %1"
msgstr "无法启动Profiler：%1"

#: src/application/LaunchController.cpp:288
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Abort"
msgstr "中断"

#: src/application/LaunchController.cpp:304
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Kill Minecraft?"
msgstr "强行退出Minecraft？"

#: src/application/LaunchController.cpp:305
msgctxt "LaunchController|"
msgid ""
"This can cause the instance to get corrupted and should only be used if "
"Minecraft is frozen for some reason"
msgstr "这可能导致实例出现错误，这应该只在Minecraft由于一些原因冻结的时候使用"

#: src/api/logic/launch/LaunchTask.cpp:215
#, qt-format
msgctxt "LaunchTask|"
msgid ""
"MultiMC stopped watching the game log because the log length surpassed %1 "
"lines.\n"
"You may have to fix your mods because the game is still logging to files and "
"likely wasting harddrive space at an alarming rate!"
msgstr ""
"MultiMC停止监听游戏日志，因为日志长度超过了%1行。\n"
"你可能需要修复你的mod，因为游戏还在向文件写入日志，并且似乎在以一个惊人的速度"
"浪费你的硬盘空间！"

#: src/api/logic/minecraft/launch/LauncherPartLaunch.cpp:121
#, qt-format
msgctxt "LauncherPartLaunch|"
msgid "The wrapper command \"%1\" couldn't be found."
msgstr "包装命令”%1“无法找到。"

#. Error message displayed if instace can't start
#: src/api/logic/minecraft/launch/LauncherPartLaunch.cpp:143
msgctxt "LauncherPartLaunch|"
msgid "Could not launch minecraft!"
msgstr "无法启动Minecraft！"

#: src/api/logic/minecraft/launch/LauncherPartLaunch.cpp:173
#, qt-format
msgctxt "LauncherPartLaunch|"
msgid ""
"Minecraft process ID: %1\n"
"\n"
msgstr ""
"Minecraft进程ID：%1\n"
"\n"

#: src/api/logic/minecraft/legacy/LegacyInstance.cpp:306
msgctxt "LegacyInstance|"
msgid "Legacy"
msgstr "Legacy"

#: src/api/logic/minecraft/legacy/LegacyInstance.cpp:311
msgctxt "LegacyInstance|"
msgid "Instance from previous versions."
msgstr "创建自上一版本的实例。"

#: src/application/pages/instance/LegacyUpgradePage.h:39
msgctxt "LegacyUpgradePage|"
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: src/application/pages/instance/LegacyUpgradePage.ui:29
msgctxt "LegacyUpgradePage|"
msgid ""
"<html><body><h1>Upgrade is required</h1><p>MultiMC now supports old "
"Minecraft versions and all the required features in the new (OneSix) "
"instance format. As a consequence, the old (Legacy) format has been entirely "
"disabled and old instances need to be upgraded.</p><p>The upgrade will "
"create a new instance with the same contents as the current one, in the new "
"format. The original instance will remain untouched, in case anything goes "
"wrong in the process.</p><p>Please report any issues on our <a href="
"\"https://github.com/MultiMC/MultiMC5/issues\">github issues page</a>.</"
"p><p>There is also a <a href=\"https://discord.gg/GtPmv93\">discord channel "
"for testing here</a>.</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><body><h1>必须升级</h1><p>MultiMC现在在新的实例格式(OneSix)中支持了旧的"
"Minecraft版本。因此，旧的(Legacy)格式将会被完全禁用，而旧的实例需要被升级。</"
"p><p>升级过程将会创建一个使用新的格式的新的与旧的实例的内容完全相同的实例。旧"
"的实例会保持不动，防止在过程中发生任何问题。</p><p>请在我们的<a href="
"\"https://github.com/MultiMC/MultiMC5/issues\">Github Issues页面</a>报告所有"
"问题。</p><p>同时有一个用于测试的<a href=\"https://discord.gg/"
"GtPmv93\">Discord 频道</a>。</p></body></html>"

#: src/application/pages/instance/LegacyUpgradePage.ui:39
msgctxt "LegacyUpgradePage|"
msgid "Upgrade the instance"
msgstr "升级实例"

#: src/application/pages/instance/LegacyUpgradePage.cpp:26
msgctxt "LegacyUpgradePage|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/application/pages/instance/LegacyUpgradePage.cpp:29
msgctxt "LegacyUpgradePage|"
msgid "Abort"
msgstr "终止"

#: src/application/pages/instance/LegacyUpgradePage.cpp:38
#, qt-format
msgctxt "LegacyUpgradePage|"
msgid "%1 (Migrated)"
msgstr "%1 (已迁移)"

#: src/api/logic/minecraft/legacy/LegacyUpgradeTask.cpp:20
#, qt-format
msgctxt "LegacyUpgradeTask|"
msgid "Copying instance %1"
msgstr "复制实例%1中"

#: src/api/logic/minecraft/legacy/LegacyUpgradeTask.cpp:59
msgctxt "LegacyUpgradeTask|"
msgid "Instance folder copy failed."
msgstr "复制实例文件夹失败。"

#: src/api/logic/minecraft/legacy/LegacyUpgradeTask.cpp:83
msgctxt "LegacyUpgradeTask|"
msgid "Could not decide Minecraft version."
msgstr "无法决定Minecraft版本。"

#: src/api/logic/minecraft/legacy/LegacyUpgradeTask.cpp:136
msgctxt "LegacyUpgradeTask|"
msgid "Instance folder copy has been aborted."
msgstr "复制实例文件夹操作被中断。"

#: src/api/logic/minecraft/update/LibrariesTask.cpp:13
msgctxt "LibrariesTask|"
msgid "Getting the library files from Mojang..."
msgstr "从Mojang获取库文件..."

#: src/api/logic/minecraft/update/LibrariesTask.cpp:21
#, qt-format
msgctxt "LibrariesTask|"
msgid "Libraries for instance %1"
msgstr "实例%1的库"

#: src/api/logic/minecraft/update/LibrariesTask.cpp:31
msgctxt "LibrariesTask|"
msgid "Null jar is specified in the metadata, aborting."
msgstr "清单中指定了 Null Jar，中断。"

#: src/api/logic/minecraft/update/LibrariesTask.cpp:57
#, qt-format
msgctxt "LibrariesTask|"
msgid ""
"Some libraries marked as 'local' are missing their jar files:\n"
"%1\n"
"\n"
"You'll have to correct this problem manually. If this is an externally "
"tracked instance, make sure to run it at least once outside of MultiMC."
msgstr ""
"有一些被标记为“本地”的库丢失以下文件：\n"
"%1\n"
"\n"
"你必须手动修正这些问题。如果这是外部被跟踪的实例，请确保它能在MultiMC外至少运"
"行一次。"

#: src/api/logic/minecraft/update/LibrariesTask.cpp:76
#, qt-format
msgctxt "LibrariesTask|"
msgid ""
"Game update failed: it was impossible to fetch the required libraries.\n"
"Reason:\n"
"%1"
msgstr ""
"游戏更新错误：无法获取必须的FML库。\n"
"原因：\n"
"%1"

#: src/application/pages/instance/LogPage.ui:125
msgctxt "LogPage|"
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: src/application/pages/instance/LogPage.ui:132
msgctxt "LogPage|"
msgid "Find"
msgstr "寻找"

#: src/application/pages/instance/LogPage.ui:60
msgctxt "LogPage|"
msgid "Keep updating"
msgstr "保持更新"

#: src/application/pages/instance/LogPage.ui:70
msgctxt "LogPage|"
msgid "Wrap lines"
msgstr "自动换行"

#: src/application/pages/instance/LogPage.ui:93
msgctxt "LogPage|"
msgid "Copy the whole log into the clipboard"
msgstr "复制整个日志到剪贴板"

#: src/application/pages/instance/LogPage.ui:96
msgctxt "LogPage|"
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

#: src/application/pages/instance/LogPage.ui:103
msgctxt "LogPage|"
msgid "Upload the log to paste.ee - it will stay online for a month"
msgstr "上传日志到paste.ee - 它会保留一个月"

#: src/application/pages/instance/LogPage.ui:106
msgctxt "LogPage|"
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/application/pages/instance/LogPage.ui:113
msgctxt "LogPage|"
msgid "Clear the log"
msgstr "清空日志"

#: src/application/pages/instance/LogPage.ui:116
msgctxt "LogPage|"
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: src/application/pages/instance/LogPage.ui:142
msgctxt "LogPage|"
msgid "Scroll all the way to bottom"
msgstr "翻页到底部"

#: src/application/pages/instance/LogPage.ui:145
msgctxt "LogPage|"
msgid "Bottom"
msgstr "尾部"

#: src/application/pages/instance/LogPage.h:41
msgctxt "LogPage|"
msgid "Minecraft Log"
msgstr "Minecraft日志"

#: src/application/pages/instance/LogPage.cpp:239
#, qt-format
msgctxt "LogPage|"
msgid "MultiMC: Log upload triggered at: %1"
msgstr "MultiMC: 日志上传触发: %1"

#: src/application/pages/instance/LogPage.cpp:243
#, qt-format
msgctxt "LogPage|"
msgid "MultiMC: Log uploaded to: %1"
msgstr "MultiMC: 日志已上传到: %1"

#: src/application/pages/instance/LogPage.cpp:247
msgctxt "LogPage|"
msgid "MultiMC: Log upload failed!"
msgstr "MultiMC: 日志上传失败！"

#. Message displayed on instance exit
#: src/api/logic/LoggedProcess.cpp:68
#, qt-format
msgctxt "LoggedProcess|"
msgid "Process exited with code %1."
msgstr "进程退出，代码：%1。"

#. Message displayed on instance crashed
#: src/api/logic/LoggedProcess.cpp:75
msgctxt "LoggedProcess|"
msgid "Process crashed."
msgstr "进程崩溃了。"

#: src/api/logic/LoggedProcess.cpp:77
#, qt-format
msgctxt "LoggedProcess|"
msgid "Process crashed with exitcode %1."
msgstr "游戏崩溃了。退出代码：%1。"

#. Message displayed after the instance exits due to kill request
#: src/api/logic/LoggedProcess.cpp:84
msgctxt "LoggedProcess|"
msgid "Process was killed by user."
msgstr "游戏被用户强行关闭。"

#: src/api/logic/LoggedProcess.cpp:95
msgctxt "LoggedProcess|"
msgid "The process failed to start."
msgstr "进程开始失败。"

#: src/application/dialogs/LoginDialog.ui:20
msgctxt "LoginDialog|"
msgid "Add Account"
msgstr "增加账户"

#: src/application/dialogs/LoginDialog.ui:39
msgctxt "LoginDialog|"
msgid "Email / Username"
msgstr "邮箱/用户名"

#: src/application/dialogs/LoginDialog.ui:49
msgctxt "LoginDialog|"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/application/MainWindow.cpp:254
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Main Toolbar"
msgstr "主工具栏"

#: src/application/MainWindow.cpp:437
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Instance Toolbar"
msgstr "实例工具栏"

#: src/application/MainWindow.cpp:414
msgctxt "MainWindow|"
msgid "News Toolbar"
msgstr "新闻工具栏"

#: src/application/MainWindow.cpp:259
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Add Instance"
msgstr "增加实例"

#: src/application/MainWindow.cpp:230
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Kill"
msgstr "结束"

#: src/application/MainWindow.cpp:231
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Kill the running instance"
msgstr "结束运行中的实例"

#: src/application/MainWindow.cpp:260
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Add a new instance."
msgstr "增加一个新的实例。"

#: src/application/MainWindow.cpp:272
msgctxt "MainWindow|"
msgid "View Instance Folder"
msgstr "查看实例文件夹"

#: src/application/MainWindow.cpp:273
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open the instance folder in a file browser."
msgstr "打开实例文件夹到一个文件浏览器。"

#: src/application/MainWindow.cpp:280
msgctxt "MainWindow|"
msgid "View Central Mods Folder"
msgstr "查看中央Mods文件夹"

#: src/application/MainWindow.cpp:281
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open the central mods folder in a file browser."
msgstr "打开中央Mods文件夹到一个文件浏览器。"

#: src/application/MainWindow.cpp:301
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/application/MainWindow.cpp:302
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Change settings."
msgstr "更改设置。"

#: src/application/MainWindow.cpp:312
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Report a Bug"
msgstr "报告漏洞"

#: src/application/MainWindow.cpp:313
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open the bug tracker to report a bug with MultiMC."
msgstr "打开bug追踪器来报告一个MultiMC的漏洞。"

#: src/application/MainWindow.cpp:371
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open the MultiMC Patreon page."
msgstr "打开MultiMC的Patreon页面。"

#: src/application/MainWindow.cpp:419
msgctxt "MainWindow|"
msgid "More news..."
msgstr "更多新闻..."

#: src/application/MainWindow.cpp:420
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open the MultiMC development blog to read more news about MultiMC."
msgstr "打开MultiMC开发日志来查看关于MultiMC的更多新闻。"

#: src/application/MainWindow.cpp:337
msgctxt "MainWindow|"
msgid "About MultiMC"
msgstr "关于MultiMC"

#: src/application/MainWindow.cpp:338
msgctxt "MainWindow|"
msgid "View information about MultiMC."
msgstr "查看关于MultiMC的信息。"

#: src/application/MainWindow.cpp:236
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Launch the selected instance."
msgstr "运行选择的实例。"

#: src/application/MainWindow.cpp:360
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Check for new updates for MultiMC."
msgstr "检测MultiMC的更新。"

#: src/application/MainWindow.cpp:459
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Rename the selected instance."
msgstr "重命名选择的实例。"

#: src/application/MainWindow.cpp:515
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Change Group"
msgstr "更改组"

#: src/application/MainWindow.cpp:516
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Change the selected instance's group."
msgstr "更改选择实例的组。"

#: src/application/MainWindow.cpp:444
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Change Icon"
msgstr "更改图标"

#: src/application/MainWindow.cpp:445
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Change the selected instance's icon."
msgstr "更改选择实例的图标。"

#: src/application/MainWindow.cpp:494
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Edit Notes"
msgstr "修改备注"

#: src/application/MainWindow.cpp:495
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Edit the notes for the selected instance."
msgstr "修改选择实例的实例。"

#: src/application/MainWindow.cpp:501
msgctxt "MainWindow|"
msgid "View Worlds"
msgstr "查看世界"

#: src/application/MainWindow.cpp:502
msgctxt "MainWindow|"
msgid "View the worlds of this instance."
msgstr "查看实例的世界文件。"

#: src/application/MainWindow.cpp:487
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Edit Instance"
msgstr "修改实例"

#: src/application/MainWindow.cpp:488
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Change the instance settings, mods and versions."
msgstr "修改时指定实例的设置，mod和版本。"

#: src/application/MainWindow.cpp:524
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Instance Folder"
msgstr "实例文件夹"

#: src/application/MainWindow.cpp:525
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open the selected instance's root folder in a file browser."
msgstr "打开实例根文件夹到一个文件浏览器。"

#: src/application/MainWindow.cpp:547
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/application/MainWindow.cpp:548
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Delete the selected instance."
msgstr "删除选择的实例。"

#: src/application/MainWindow.cpp:531
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Config Folder"
msgstr "配置文件夹"

#: src/application/MainWindow.cpp:379
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Meow"
msgstr "喵~"

#: src/application/MainWindow.cpp:328
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#: src/application/MainWindow.cpp:320
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: src/application/MainWindow.cpp:555
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Copy Instance"
msgstr "复制实例"

#: src/application/MainWindow.cpp:556
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Copy the selected instance."
msgstr "复制选择的实例。"

#: src/application/MainWindow.cpp:388
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Manage Accounts"
msgstr "管理帐号"

#: src/application/MainWindow.cpp:479
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Launch the selected instance in offline mode."
msgstr "在离线模式下运行选择实例。"

#: src/application/MainWindow.cpp:508
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Manage Screenshots"
msgstr "管理截屏"

#: src/application/MainWindow.cpp:532
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open the instance's config folder."
msgstr "打开实例的配置文件夹。"

#: src/application/MainWindow.cpp:380
msgctxt "MainWindow|"
msgid "It's a fluffy kitty :3"
msgstr "It's a fluffy kitty :3"

#: src/application/MainWindow.cpp:329
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open MultiMC subreddit."
msgstr "打开MultiMC的subreddit页面。"

#: src/application/MainWindow.cpp:321
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open MultiMC discord voice chat."
msgstr "打开MultiMC Discord 语音聊天室。"

#: src/application/MainWindow.cpp:478
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Launch Offline"
msgstr "离线启动"

#: src/application/MainWindow.cpp:509
msgctxt "MainWindow|"
msgid "View and upload screenshots for this instance."
msgstr "管理并上传本实例的截图。"

#: src/application/MainWindow.cpp:540
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Export Instance"
msgstr "导出实例"

#: src/application/MainWindow.cpp:597
#, qt-format
msgctxt "MainWindow|"
msgid "MultiMC 5 - Version %1"
msgstr "MultiMC 5 - 版本 %1"

#: src/application/MainWindow.cpp:600
#, qt-format
msgctxt "MainWindow|on platform, as in operating system"
msgid " on %1"
msgstr " 运行在 %1"

#: src/application/MainWindow.cpp:698
msgctxt "MainWindow|"
msgid "No instance selected"
msgstr "未选择实例"

#: src/application/MainWindow.cpp:458
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/application/MainWindow.cpp:859
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Create instance"
msgstr "创建实例"

#: src/application/MainWindow.cpp:235 src/application/MainWindow.cpp:913
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Launch"
msgstr "运行"

#: src/application/MainWindow.cpp:286 src/application/MainWindow.cpp:617
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Folders"
msgstr "共用文件夹"

#: src/application/MainWindow.cpp:287
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open one of the folders shared between instances."
msgstr "打开实例间共用的文件夹之一。"

#: src/application/MainWindow.cpp:343 src/application/MainWindow.cpp:618
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/application/MainWindow.cpp:344
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Get help with MultiMC or Minecraft."
msgstr "获取MultiMC或Minecraft的帮助。"

#: src/application/MainWindow.cpp:359
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Update"
msgstr "现在升级"

#: src/application/MainWindow.cpp:370
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Support MultiMC"
msgstr "支持MultiMC"

#: src/application/MainWindow.cpp:918
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Profilers"
msgstr "帐号"

#: src/application/MainWindow.cpp:926
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Profiler not setup correctly. Go into settings, \"External Tools\"."
msgstr "Profiler没有正确设置。转到设置，“外部工具”。"

#: src/application/MainWindow.cpp:973
msgctxt "MainWindow|"
msgid "No accounts added!"
msgstr "无帐号已添加！"

#: src/application/MainWindow.cpp:1003
msgctxt "MainWindow|"
msgid "No Default Account"
msgstr "无默认帐号"

#: src/application/MainWindow.cpp:1109
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Loading news..."
msgstr "加载新闻..."

#: src/application/MainWindow.cpp:1122
msgctxt "MainWindow|"
msgid "No news available."
msgstr "无新闻。"

#: src/application/MainWindow.cpp:1205 src/application/MainWindow.cpp:1222
#: src/application/MainWindow.cpp:1256 src/application/MainWindow.cpp:1311
#: src/application/MainWindow.cpp:1321
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/application/MainWindow.cpp:1205
#, qt-format
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"Couldn't create folder for update downloads:\n"
"%1"
msgstr ""
"无法为升级下载创建文件夹：\n"
"%1"

#: src/application/MainWindow.cpp:1263
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: src/application/MainWindow.cpp:1321
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"MultiMC cannot download Minecraft or update instances unless you have at "
"least one account added.\n"
"Please add your Mojang or Minecraft account."
msgstr ""
"在你至少有一个帐号添加之前，MultiMC无法下载Minecraft或上传更新。\n"
"请增加你的Mojang或Minecraft帐号。"

#: src/application/MainWindow.cpp:1453
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Group name"
msgstr "组名"

#: src/application/MainWindow.cpp:1453
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Enter a new group name."
msgstr "输入一个组名。"

#: src/application/MainWindow.cpp:1605
msgctxt "MainWindow|"
msgid "CAREFUL!"
msgstr "注意！"

#: src/application/MainWindow.cpp:1802
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"You have now two options: <br/> - change the instance folder in the settings "
"<br/> - move this installation of MultiMC5 to a different folder"
msgstr ""
"你有两个选择：<br /> - 在设置中修改实例文件夹<br /> - 移动MultiMC5到另一个文"
"件夹"

#: src/application/MainWindow.cpp:1808
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"This is a problem: <br/> - MultiMC will likely be deleted without warning by "
"the operating system <br/> - close MultiMC now and extract it to a real "
"location, not a temporary folder"
msgstr ""
"发现一个问题：<br /> - MultiMC看起来可能在无警告的前提下被操作系统删除 <br /"
"> - 现在应该关闭MultiMC并将其解压到一个实在的位置，而不是一个临时文件夹"

#: src/application/MainWindow.cpp:1815
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"Your instance folder contains 'Rar$' - that means you haven't extracted the "
"MultiMC zip!"
msgstr "你的实例文件夹包含”Rar$\" - 这意味着你没有解压MultiMC的zip文件！"

#: src/application/MainWindow.cpp:1823
#, qt-format
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Your instance folder is in a temporary folder: '%1'!"
msgstr "你的实例文件夹在一个临时文件夹：”%1“！"

#: src/application/MainWindow.cpp:1631
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Instance name"
msgstr "实例名"

#: src/application/MainWindow.cpp:713 src/application/MainWindow.cpp:1071
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Profiles"
msgstr "帐号"

#: src/application/MainWindow.cpp:875
#, qt-format
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Delete group '%1'"
msgstr "删除组\"%1\""

#: src/application/MainWindow.cpp:1267 src/application/MainWindow.cpp:1315
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Abort"
msgstr "中断"

#: src/application/MainWindow.cpp:1606
#, qt-format
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"About to delete: %1\n"
"This is permanent and will completely delete the instance.\n"
"\n"
"Are you sure?"
msgstr ""
"关于删除：%1\n"
"此操作无法撤销，会完全删除实例。\n"
"你确定吗？"

#: src/application/MainWindow.cpp:1631
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Enter a new instance name."
msgstr "输入一个新实例名。"

#: src/application/MainWindow.cpp:1788
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Rename Instance"
msgstr "重命名实例"

#: src/application/MainWindow.cpp:1801
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"Your instance folder contains '!' and this is known to cause Java problems!"
msgstr "你的实例文件夹包含”!“，并且已知这会导致Java问题！"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:634
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "<SESSION ID>"
msgstr "<会话ID>"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:636
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "<ACCESS TOKEN>"
msgstr "<访问标志>"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:637
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "<CLIENT TOKEN>"
msgstr "<客户端标志>"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:638
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "<PROFILE ID>"
msgstr "<游戏ID>"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:726
#, qt-format
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "%1m %2s"
msgstr "%1分 %2秒"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:730
#, qt-format
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "%1h %2m"
msgstr "%1时 %2分"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:732
#, qt-format
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "%1d %2h %3m"
msgstr "%1天 %2时 %3分"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:740
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "broken"
msgstr "损坏"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:744
#, qt-format
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "Minecraft %1 (%2)"
msgstr "Minecraft %1 (%2)"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:747
#, qt-format
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid ", played for %1"
msgstr "，游戏时长 %1"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:751
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid ", has crashed."
msgstr "，崩溃了。"

#: src/application/pages/global/MinecraftPage.h:42
msgctxt "MinecraftPage|"
msgid "Minecraft"
msgstr "Minecraft"

#: src/application/pages/global/MinecraftPage.ui:48
msgctxt "MinecraftPage|"
msgid "Window Size"
msgstr "窗口大小"

#: src/application/pages/global/MinecraftPage.ui:54
msgctxt "MinecraftPage|"
msgid "Start Minecraft maximized?"
msgstr "最大化运行Minecraft？"

#: src/application/pages/global/MinecraftPage.ui:63
msgctxt "MinecraftPage|"
msgid "Window hei&ght:"
msgstr "窗口高度(&G)："

#: src/application/pages/global/MinecraftPage.ui:73
msgctxt "MinecraftPage|"
msgid "W&indow width:"
msgstr "窗口宽度(&I)："

#: src/application/pages/instance/ModFolderPage.ui:47
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "&Add"
msgstr "增加(&A)"

#: src/application/pages/instance/ModFolderPage.ui:54
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "&Remove"
msgstr "删除(&R)"

#: src/application/pages/instance/ModFolderPage.ui:61
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/application/pages/instance/ModFolderPage.ui:68
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/application/pages/instance/ModFolderPage.ui:75
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "Open the 'config' folder in the system file manager."
msgstr "在系统资源管理器或文件管理器中打开'config'文件夹。"

#: src/application/pages/instance/ModFolderPage.ui:78
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "View configs"
msgstr "查看配置"

#: src/application/pages/instance/ModFolderPage.ui:98
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "&View Folder"
msgstr "查看文件夹(&V)"

#: src/application/pages/instance/ModFolderPage.ui:126
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "Filter:"
msgstr "过滤器："

#: src/application/pages/instance/ModFolderPage.cpp:157
#, qt-format
msgctxt ""
"ModFolderPage|Select whatever type of files the page contains. Example: "
"'Loader Mods'"
msgid "Select %1"
msgstr "选择%1"

#: src/api/logic/minecraft/ModList.cpp:275
msgctxt "ModList|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/api/logic/minecraft/ModList.cpp:277
msgctxt "ModList|"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/api/logic/minecraft/ModList.cpp:279
msgctxt "ModList|"
msgid "Last changed"
msgstr "最后一次修改"

#: src/api/logic/minecraft/ModList.cpp:288
msgctxt "ModList|"
msgid "Is the mod enabled?"
msgstr "Mod是否已启用？"

#: src/api/logic/minecraft/ModList.cpp:290
msgctxt "ModList|"
msgid "The name of the mod."
msgstr "Mod的名称。"

#: src/api/logic/minecraft/ModList.cpp:292
msgctxt "ModList|"
msgid "The version of the mod."
msgstr "Mod的版本。"

#: src/api/logic/minecraft/ModList.cpp:294
msgctxt "ModList|"
msgid "The date and time this mod was last changed (or added)."
msgstr "此mod最后一次修改(或添加)的日期和时间。"

#: src/api/logic/minecraft/launch/ModMinecraftJar.cpp:36
msgctxt "ModMinecraftJar|"
msgid "Couldn't create the bin folder for Minecraft.jar"
msgstr "为Minecraft.jar二进制文件创建文件夹时出错"

#: src/api/logic/minecraft/launch/ModMinecraftJar.cpp:42
#, qt-format
msgctxt "ModMinecraftJar|"
msgid "Couldn't remove stale jar file: %1"
msgstr "无法移除旧的Jar文件：%1"

#: src/api/logic/minecraft/launch/ModMinecraftJar.cpp:57
msgctxt "ModMinecraftJar|"
msgid "Failed to create the custom Minecraft jar file."
msgstr "无法创建自定义Minecraft jar 文件。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/MojangAccountList.cpp:227
msgctxt "MojangAccountList|"
msgid "Active?"
msgstr "活动？"

#: src/api/logic/minecraft/auth/MojangAccountList.cpp:230
msgctxt "MojangAccountList|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/api/logic/minecraft/auth/MojangAccountList.cpp:240
msgctxt "MojangAccountList|"
msgid "The name of the version."
msgstr "版本的名称。"

#: src/application/MultiMC.cpp:517
msgctxt "MultiMC|"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:45
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Features"
msgstr "特性"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:51
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Update Settings"
msgstr "更新设置"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:57
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Check for updates when MultiMC starts?"
msgstr "在MultiMC启动时检查更新？"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:64
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Up&date Channel:"
msgstr "更新频道(&D)："

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:81
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "No channel selected."
msgstr "没有频道已选择。"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:100
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "I&nstances:"
msgstr "实例(&N)："

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:120
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "&Mods:"
msgstr "&Mod："

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:143
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "&Icons:"
msgstr "图标(&I)："

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:211
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "By &last launched"
msgstr "以最后运行的(&L)"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:221
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "By &name"
msgstr "以名称(&N)"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:234
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Language:"
msgstr "语言:"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:246
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:252
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "&Icons"
msgstr "图标(&I)"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:495
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Analytics"
msgstr "统计数据"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:501
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Analytics Settings"
msgstr "统计数据设置"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:507
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Send anonymous usage statistics?"
msgstr "发送匿名使用统计数据？"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:521
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid ""
"<html><head/>\n"
"<body>\n"
"<p>MultiMC sends anonymous usage statistics on every start of the "
"application.</p><p>The following data is collected:</p>\n"
"<ul>\n"
"<li>MultiMC version.</li>\n"
"<li>Operating system name, version and architecture.</li>\n"
"<li>CPU architecture (kernel architecture on linux).</li>\n"
"<li>Size of system memory.</li>\n"
"<li>Java version, architecture and memory settings.</li>\n"
"</ul>\n"
"</body></html>"
msgstr ""
"<html><head/>\n"
"<body>\n"
"<p>MultiMC在每次启动时发送匿名使用数据。</p><p>下列数据将会被收集:</p>\n"
"<ul>\n"
"<li>MultiMC 版本.</li>\n"
"<li>操作系统名称，版本和架构。</li>\n"
"<li>CPU架构(Linux的内核架构)；</li>\n"
"<li>系统内存大小；</li>\n"
"<li>Java版本，架构和内存设定；</li>\n"
"</ul>\n"
"</body></html>"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:277
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Simple (Dark Icons)"
msgstr "简单 (深色图标)"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:287
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Simple (Blue Icons)"
msgstr "简单 (蓝色图标)"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:292
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Simple (Colored Icons)"
msgstr "简单 (彩色图标)"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:312
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:333
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:360
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:366
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Console Settings"
msgstr "控制台设置"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:372
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Show console while the game is running?"
msgstr "在游戏运行时显示控制台？"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:379
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Automatically close console when the game quits?"
msgstr "在游戏退出后自动关闭控制台？"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:386
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Show console when the game crashes?"
msgstr "在游戏崩溃时显示控制台？"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:396
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "History limit"
msgstr "日志限制"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:402
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Stop logging when log overflows"
msgstr "在日志溢出的时候停止记录"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:415
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid " lines"
msgstr " 行"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:443
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Console font"
msgstr "控制台字体"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:94
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:177
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "User Interface"
msgstr "用户界面"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:183
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "MultiMC notifications"
msgstr "MultiMC通知"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:189
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Reset hidden notifications"
msgstr "重置隐藏的通知"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:205
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Instance view sorting mode"
msgstr "实例显示排序模式"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:272
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:282
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Simple (Light Icons)"
msgstr "简单 (白色图标)"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:97
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Instance Folder"
msgstr "实例文件夹"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:106
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid ""
"You're trying to specify an instance folder which's path contains at least "
"one '!'. Java is known to cause problems if that is the case, your instances "
"(probably) won't start!"
msgstr ""
"你试图指定一个路径包含至少一个“!”的实例文件夹。在这种情况下，已知Java会导致问"
"题，你的实例(可能)无法运行！"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:111
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid ""
"Do you really want to use this path? Selecting \"No\" will close this and "
"not alter your instance path."
msgstr "你真的想使用这个路径吗？选择“否”将会关闭并不会替换你的实例路径。"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:129
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Icons Folder"
msgstr "图标文件夹"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:140
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Mods Folder"
msgstr "Mod文件夹"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:451
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "[Something/ERROR] A spooky error!"
msgstr "[Something/ERROR] 一个错误！"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:460
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "[Test/INFO] A harmless message..."
msgstr "[Test/INFO] 一条无害的信息..."

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:469
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "[Something/WARN] A not so spooky warning."
msgstr "[Something/WARN] 一个不严重的警告。"

#: src/api/logic/net/NetJob.cpp:128
#, qt-format
msgctxt "NetJob|"
msgid ""
"Job '%1' failed to process:\n"
"%2"
msgstr ""
"任务“%1”处理失败：\n"
"%2"

#: src/application/dialogs/NewComponentDialog.ui:17
msgctxt "NewComponentDialog|"
msgid "Copy Instance"
msgstr "复制实例"

#: src/application/dialogs/NewComponentDialog.ui:30
msgctxt "NewComponentDialog|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/application/dialogs/NewComponentDialog.ui:37
msgctxt "NewComponentDialog|"
msgid "uid"
msgstr "uid"

#: src/application/dialogs/NewInstanceDialog.ui:17
#: src/application/dialogs/NewInstanceDialog.cpp:122
msgctxt "NewInstanceDialog|"
msgid "New Instance"
msgstr "新实例"

#: src/application/dialogs/NewInstanceDialog.ui:52
msgctxt "NewInstanceDialog|"
msgid "&Name:"
msgstr "名称："

#: src/application/dialogs/NewInstanceDialog.ui:39
msgctxt "NewInstanceDialog|"
msgid "&Group:"
msgstr "组(&G)："

#: src/application/dialogs/NewInstanceDialog.cpp:65
msgctxt "NewInstanceDialog|"
msgid "No group"
msgstr "无组"

#: src/api/logic/news/NewsChecker.cpp:97
#, qt-format
msgctxt "NewsChecker|"
msgid ""
"Failed to load news RSS feed:\n"
"%1"
msgstr ""
"加载新闻RSS订阅失败：\n"
"%1"

#: src/api/logic/news/NewsEntry.cpp:24 src/api/logic/news/NewsEntry.cpp:60
msgctxt "NewsEntry|"
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#: src/api/logic/news/NewsEntry.cpp:25 src/api/logic/news/NewsEntry.cpp:61
msgctxt "NewsEntry|"
msgid "No content."
msgstr "无内容。"

#: src/api/logic/news/NewsEntry.cpp:27 src/api/logic/news/NewsEntry.cpp:63
msgctxt "NewsEntry|"
msgid "Unknown Author"
msgstr "未知的作者"

#: src/application/pages/instance/NotesPage.h:38
msgctxt "NotesPage|"
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: src/application/dialogs/NotificationDialog.ui:14
msgctxt "NotificationDialog|"
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: src/application/dialogs/NotificationDialog.ui:65
#: src/application/dialogs/NotificationDialog.cpp:29
msgctxt "NotificationDialog|"
msgid "Don't show again"
msgstr "不要再出现"

#: src/application/dialogs/NotificationDialog.ui:75
#: src/application/dialogs/NotificationDialog.cpp:30
msgctxt "NotificationDialog|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/api/logic/NullInstance.h:21
msgctxt "NullInstance|"
msgid "Unknown instance type"
msgstr "未知实例类型"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftUpdate.cpp:90
msgctxt "OneSixUpdate|"
msgid "Aborted by user."
msgstr "被用户中断。"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.ui:107
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.ui:67
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Copy the whole log into the clipboard"
msgstr "复制整个日志到剪贴板"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.ui:42
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Find"
msgstr "寻找"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.ui:70
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.ui:87
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Upload the log to paste.ee - it will stay online for a month"
msgstr "上传日志到paste.ee - 它会保留一个月"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.ui:90
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.ui:100
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Clean"
msgstr "清空"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.ui:126
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.ui:77
#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.ui:97
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Clear the log"
msgstr "清空日志"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.ui:80
#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.cpp:196
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.h:45
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Other logs"
msgstr "其他日志"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.cpp:125
#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.cpp:205
#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.cpp:252
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.cpp:125
#, qt-format
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Unable to open %1 for reading: %2"
msgstr "无法打开%1来读取%2"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.cpp:146
#, qt-format
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid ""
"The file (%1) is too big. You may want to open it in a viewer optimized for "
"large files."
msgstr "文件(%1)太大了。你可能需要在一个为大文件优化过的查看器里面打开它。"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.cpp:161
#, qt-format
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "The file (%1) is not readable."
msgstr "文件(%1)不可读。"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.cpp:197
#, qt-format
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Do you really want to delete %1?"
msgstr "你真的想要删除%1吗？"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.cpp:205
#, qt-format
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Unable to delete %1: %2"
msgstr "无法删除%1：%2"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.cpp:220
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Clean up"
msgstr "清理"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.cpp:223
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Do you really want to delete all log files?"
msgstr "你真的要删除所有的日志文件吗？"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.cpp:228
#, qt-format
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid ""
"Do you really want to delete these files?\n"
"%1"
msgstr ""
"你真的想要删除这些文件吗？\n"
"%1"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.cpp:255
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Couldn't delete some files!"
msgstr "无法删除某些文件！"

#: src/application/pages/instance/OtherLogsPage.cpp:260
#, qt-format
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid ""
"Couldn't delete some files:\n"
"%1"
msgstr ""
"无法删除某些文件：\n"
"%1"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:14
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Form"
msgstr "表单"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:36
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Tab 1"
msgstr "标签页 1"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:42
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:48
#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:161
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:70
#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:183
#: src/application/pages/global/PackagesPage.cpp:177
#: src/application/pages/global/PackagesPage.cpp:217
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:81
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:95
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Time:"
msgstr "时间："

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:109
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:123
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Dependencies:"
msgstr "依赖："

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:155
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:194
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "UID:"
msgstr "UID："

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:208
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:240
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Refresh Index"
msgstr "刷新索引"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.h:37
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Packages"
msgstr "包"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.cpp:165
#: src/application/pages/global/PackagesPage.cpp:204
#, qt-format
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Refresh %1"
msgstr "刷新%1"

#: src/application/pages/global/PasteEEPage.ui:39
msgctxt "PasteEEPage|"
msgid "paste.ee API key"
msgstr "paste.ee API密钥"

#: src/application/pages/global/PasteEEPage.ui:45
msgctxt "PasteEEPage|"
msgid "MultiMC key - 12MB &upload limit"
msgstr "MultiMC的密钥 - 12MB 上传限制(&U)"

#: src/application/pages/global/PasteEEPage.ui:55
msgctxt "PasteEEPage|"
msgid "&Your own key - 12MB upload limit:"
msgstr "你的密钥 - 12MB 上传限制(&Y):"

#: src/application/pages/global/PasteEEPage.ui:68
msgctxt "PasteEEPage|"
msgid "Paste your API key here!"
msgstr "将你的API密钥粘贴到这里!"

#: src/application/pages/global/PasteEEPage.ui:82
msgctxt "PasteEEPage|"
msgid ""
"<html><head/><body><p><a href=\"https://paste.ee\">paste.ee</a> is used by "
"MultiMC for log uploads. If you have a <a href=\"https://paste.ee\">paste."
"ee</a> account, you can add your API key here and have your uploaded logs "
"paired with your account.</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><a href=\"https://paste.ee\">paste.ee</a>被MultiMC用来"
"上传日志。如果你有一个 <a href=\"https://paste.ee\">paste.ee</a> 帐号，你可以"
"在这里添加你的API密钥Key并将你上传的日志与你的帐号配对。</p></body></html>"

#: src/application/pages/global/PasteEEPage.h:37
msgctxt "PasteEEPage|"
msgid "Log Upload"
msgstr "日志上传"

#: src/api/logic/net/PasteUpload.cpp:46
msgctxt "PasteUpload|"
msgid "Uploading to paste.ee"
msgstr "上传到paste.ee"

#: src/api/logic/net/PasteUpload.cpp:75
msgctxt "PasteUpload|"
msgid ""
"paste.ee returned an error. Please consult the logs for more information"
msgstr "paste.ee返回了一个错误。请参考日志获取更多信息"

#: src/api/logic/launch/steps/PostLaunchCommand.cpp:31
#, qt-format
msgctxt "PostLaunchCommand|"
msgid "Running Post-Launch command: %1"
msgstr "执行后执行命令：%1"

#: src/api/logic/launch/steps/PostLaunchCommand.cpp:39
#, qt-format
msgctxt "PostLaunchCommand|"
msgid ""
"Post-Launch command failed with code %1.\n"
"\n"
msgstr ""
"启动后指令执行失败，错误代码 %1.\n"
"\n"

#: src/api/logic/launch/steps/PostLaunchCommand.cpp:62
msgctxt "PostLaunchCommand|"
msgid ""
"Post-Launch command ran successfully.\n"
"\n"
msgstr ""
"后执行命令成功执行。\n"
"\n"

#: src/api/logic/launch/steps/PreLaunchCommand.cpp:32
#, qt-format
msgctxt "PreLaunchCommand|"
msgid "Running Pre-Launch command: %1"
msgstr "执行预执行命令：%1"

#: src/api/logic/launch/steps/PreLaunchCommand.cpp:40
#, qt-format
msgctxt "PreLaunchCommand|"
msgid ""
"Pre-Launch command failed with code %1.\n"
"\n"
msgstr ""
"预执行命令执行失败，代码：%1。\n"
"\n"

#: src/api/logic/launch/steps/PreLaunchCommand.cpp:63
msgctxt "PreLaunchCommand|"
msgid ""
"Pre-Launch command ran successfully.\n"
"\n"
msgstr ""
"预执行命令成功执行。\n"
"\n"

#: src/application/dialogs/ProfileSelectDialog.ui:14
msgctxt "ProfileSelectDialog|"
msgid "Select an Account"
msgstr "选择一个帐号"

#: src/application/dialogs/ProfileSelectDialog.ui:20
msgctxt "ProfileSelectDialog|"
msgid "Select a profile."
msgstr "选择一个帐号。"

#: src/application/dialogs/ProfileSelectDialog.ui:38
msgctxt "ProfileSelectDialog|"
msgid "Use as default?"
msgstr "用作默认？"

#: src/application/dialogs/ProfileSelectDialog.ui:45
msgctxt "ProfileSelectDialog|"
msgid "Use as default for this instance only?"
msgstr "仅对本实例用作默认？"

#: src/application/dialogs/ProfileSelectDialog.cpp:41
#: src/application/dialogs/ProfileSelectDialog.cpp:45
msgctxt "ProfileSelectDialog|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/application/dialogs/ProfileSelectDialog.cpp:56
msgctxt "ProfileSelectDialog|"
msgid " (in use)"
msgstr " （使用中)"

#: src/application/dialogs/ProgressDialog.ui:26
msgctxt "ProgressDialog|"
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍后..."

#: src/application/dialogs/ProgressDialog.ui:32
msgctxt "ProgressDialog|"
msgid "Task Status..."
msgstr "任务状态..."

#: src/application/dialogs/ProgressDialog.ui:58
msgctxt "ProgressDialog|"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:55
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:61
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "Uses your system's default proxy settings."
msgstr "使用你的系统的默认代理设置。"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:42
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "This only applies to MultiMC. Minecraft does not accept proxy settings."
msgstr "此设定仅用于MultiMC。Minecraft不接受代理设置。"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:64
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "&Default"
msgstr "默认(&D)"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:74
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "&None"
msgstr "无(&N)"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:84
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "SOC&KS5"
msgstr "SOC&KS5"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:94
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "H&TTP"
msgstr "H&TTP"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:107
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "Address and Port"
msgstr "地址及端口"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:139
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:148
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:155
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:169
msgctxt "ProxyPage|"
msgid ""
"Note: Proxy username and password are stored in plain text inside MultiMC's "
"configuration file!"
msgstr "注意：代理用户名和密码会以明文形式存储在MultiMC的配置文件中！"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.h:39
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: src/api/logic/tools/JProfiler.cpp:99 src/api/logic/tools/JVisualVM.cpp:92
msgctxt "QObject|"
msgid "Empty path"
msgstr "空路径"

#: src/api/logic/tools/JVisualVM.cpp:98
msgctxt "QObject|"
msgid "Invalid path to JVisualVM"
msgstr "无效的JVisualVM"

#: src/api/logic/tools/JProfiler.cpp:105 src/api/logic/tools/MCEditTool.cpp:37
msgctxt "QObject|"
msgid "Path does not exist"
msgstr "路径不存在"

#: src/api/logic/tools/JProfiler.cpp:110
msgctxt "QObject|"
msgid "Invalid JProfiler install"
msgstr "无效JProfiler安装"

#: src/api/logic/tools/MCEditTool.cpp:31
msgctxt "QObject|"
msgid "Path is empty"
msgstr "空路径"

#: src/api/logic/tools/MCEditTool.cpp:42
msgctxt "QObject|"
msgid "Path does not seem to be a MCEdit path"
msgstr "路径不像一个MCEdit路径"

#: src/api/logic/minecraft/ProfileUtils.cpp:96
#: src/api/logic/minecraft/ProfileUtils.cpp:149
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Unable to open the version file %1: %2."
msgstr "无法打开版本文件%1：%2。"

#: src/api/logic/minecraft/ProfileUtils.cpp:117
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Unable to process the version file %1: %2 at line %3 column %4."
msgstr "无法处理版本文件%1：%2在%3行%4列。"

#: src/api/logic/minecraft/ProfileUtils.cpp:157
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Unable to process the version file %1."
msgstr "无法处理版本文件%1。"

#: src/api/logic/minecraft/ProfileUtils.cpp:51
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Invalid order file version, expected %1"
msgstr "无效文件版本，预期%1"

#: src/api/logic/minecraft/OneSixVersionFormat.cpp:162
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Version file has both '+libraries' and 'libraries'. This is no longer "
"supported."
msgstr "版本文件同时包含\"+libraries\"和\"libraries\"，这不再受到支持。"

#: src/api/logic/minecraft/OneSixVersionFormat.cpp:229
msgctxt "QObject|"
msgid "Version file contains unsupported element 'tweakers'"
msgstr "版本文件包含不支持的元素“tweakers”"

#: src/api/logic/minecraft/OneSixVersionFormat.cpp:233
msgctxt "QObject|"
msgid "Version file contains unsupported element '-libraries'"
msgstr "版本文件包含不支持的元素“-libraries”"

#: src/api/logic/minecraft/OneSixVersionFormat.cpp:237
msgctxt "QObject|"
msgid "Version file contains unsupported element '-tweakers'"
msgstr "版本文件包含不支持的元素“-tweakers”"

#: src/api/logic/minecraft/OneSixVersionFormat.cpp:241
msgctxt "QObject|"
msgid "Version file contains unsupported element '-minecraftArguments'"
msgstr "版本文件包含不支持的元素“-minecraftArguments”"

#: src/api/logic/minecraft/OneSixVersionFormat.cpp:245
msgctxt "QObject|"
msgid "Version file contains unsupported element '+minecraftArguments'"
msgstr "版本文件包含不支持的元素“+minecraftArguments”"

#: src/application/JavaCommon.cpp:15
msgctxt "QObject|"
msgid "JVM arguments warning"
msgstr "JVM参数警告"

#: src/application/JavaCommon.cpp:10
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"You tried to manually set a JVM memory option (using \"-XX:PermSize\", \"-XX-"
"MaxHeapSize\", \"-XX:InitialHeapSize\",  \"-Xmx\" or \"-Xms\").\n"
"There are dedicated boxes for these in the settings (Java tab, in the Memory "
"group at the top).\n"
"This message will be displayed until you remove them from the JVM arguments."
msgstr ""
"你尝试手动设置JVM内存选项(使用“-XX:PermSize”，-XX-MaxHeapSize\"， \"-XX:"
"InitialHeapSize\"，“-Xmx”或“-Xms”) 。\n"
"这些设置在设置(Java选项卡，顶部的“内存”组)中有封装。\n"
"这条信息会显示直到你删除这些JVM参数之前。"

#: src/application/JavaCommon.cpp:32
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "<br />Warnings:<br /><font color=\"orange\">%1</font>"
msgstr "<br />警告：<br /><font color=\"orange\">%1</font>"

#: src/application/JavaCommon.cpp:42
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The specified java binary didn't work with the arguments you provided:<br />"
msgstr "指定的Java二进制文件无法使用你提供的参数工作：<br />"

#: src/application/JavaCommon.cpp:50
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The specified java binary didn't work.<br />You should use the auto-detect "
"feature, or set the path to the java executable.<br />"
msgstr ""
"指定的Java二进制无法工作。<br />你应该使用自动检测功能，或者设置Java可执行文"
"件的路径。<br />"

#: src/application/dialogs/ModEditDialogCommon.cpp:36
msgctxt "QObject|"
msgid "How sad!"
msgstr "多么伤心！"

#: src/application/dialogs/ModEditDialogCommon.cpp:37
msgctxt "QObject|"
msgid "The mod author didn't provide a website link for this mod."
msgstr "Mod作者没有提供这个mod的网页链接。"

#: src/application/GuiUtil.cpp:29 src/application/GuiUtil.cpp:38
msgctxt "QObject|"
msgid "Upload failed"
msgstr "上传失败"

#: src/application/GuiUtil.cpp:30
msgctxt "QObject|"
msgid "The log file is too big. You'll have to upload it manually."
msgstr "日志文件太大。你需要手动上传它。"

#: src/application/GuiUtil.cpp:47
msgctxt "QObject|"
msgid "Upload finished"
msgstr "上传完成"

#: src/application/GuiUtil.cpp:48
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The <a href=\"%1\">link to the uploaded log</a> has been placed in your "
"clipboard."
msgstr "<a href=\"%1\">到已上传的日志的链接</a>已经放到了你的剪贴板中。"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.cpp:30
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC '-//W3C//DTD HTML 4.0//EN' 'http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd'><html><head><meta name='qrichtext' content='1' /><style "
"type='text/css'>p { white-space: pre-wrap; margin-top:2px; margin-"
"bottom:2px; }</style></head><body style=' font-family:'Sans Serif'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;'><h3>MultiMC Developers</"
"h3><p>Andrew Okin &lt;<a href='mailto:forkk@forkk.net'>forkk@forkk.net</"
"a>&gt;</p><p>Petr Mrázek &lt;<a href='mailto:peterix@gmail."
"com'>peterix@gmail.com</a>&gt;</p><p>Sky Welch &lt;<a href='mailto:"
"multimc@bunnies.io'>multimc@bunnies.io</a>&gt;</p><p>Jan (02JanDal) &lt;<a "
"href='mailto:02jandal@gmail.com'>02jandal@gmail.com</a>&gt;</p><p>RoboSky "
"&lt;<a href='https://twitter.com/RoboSky_'>@RoboSky_</a>&gt;</p><h3>With "
"thanks to</h3><p>Orochimarufan &lt;<a href='mailto:orochimarufan.x3@gmail."
"com'>orochimarufan.x3@gmail.com</a>&gt;</p><p>TakSuyu &lt;<a href='mailto:"
"taksuyu@gmail.com'>taksuyu@gmail.com</a>&gt;</p><p>Kilobyte &lt;<a "
"href='mailto:stiepen22@gmx.de'>stiepen22@gmx.de</a>&gt;</p><p>Rootbear75 &lt;"
"<a href='https://twitter.com/rootbear75'>@rootbear75</a>&gt;</p><h3>Patrons</"
"h3>%1</body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC '-//W3C//DTD HTML 4.0//EN' 'http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd'><html><head><meta name='qrichtext' content='1' /><style "
"type='text/css'>p { white-space: pre-wrap; margin-top:2px; margin-"
"bottom:2px; }</style></head><body style=' font-family:'Sans Serif'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;'>\n"
"<h3>MultiMC开发者</h3><p>Andrew Okin &lt;<a href='mailto:forkk@forkk."
"net'>forkk@forkk.net</a>&gt;</p><p>Petr Mrázek &lt;<a href='mailto:"
"peterix@gmail.com'>peterix@gmail.com</a>&gt;</p><p>Sky Welch &lt;<a "
"href='mailto:multimc@bunnies.io'>multimc@bunnies.io</a>&gt;</p><p>Jan "
"(02JanDal) &lt;<a href='mailto:02jandal@gmail.com'>02jandal@gmail.com</a>&gt;"
"</p>\n"
"<h3>鸣谢</h3><p>Orochimarufan &lt;<a href='mailto:orochimarufan.x3@gmail."
"com'>orochimarufan.x3@gmail.com</a>&gt;</p><p>TakSuyu &lt;<a href='mailto:"
"taksuyu@gmail.com'>taksuyu@gmail.com</a>&gt;</p><p>Kilobyte &lt;<a "
"href='mailto:stiepen22@gmx.de'>stiepen22@gmx.de</a>&gt;</p><p>Robotbrain &lt;"
"<a href='https://twitter.com/skylordelros'>@skylordelros</a>&gt;</"
"p><p>Rootbear75 &lt;<a href='https://twitter.com/rootbear75'>@rootbear75</"
"a>&gt; (build server)</p><h3>Patreon赞助</h3>\n"
"%1</body></html>"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.cpp:62
msgctxt "QObject|"
msgid "<p>Loading...</p>"
msgstr "<p>加载中...</p>"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:121
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"<p>There are no code changes between your current version and latest %1.</p>"
msgstr "<p>你的当前版本与最新的%1版本没有代码的修改。</p>"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:125
msgctxt "QObject|"
msgid "<p>Following commits were added since last update:</p>"
msgstr "<p>这些提交在最后一次更新之前被提交：</p>"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:132
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "<p>The update removes %1 commits and adds the following %2:</p>"
msgstr "<p>此次更新移除%1更新并添加以下%2：</p>"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:135
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "<p>You can <a href=\"%1\">look at the changes on github</a>.</p>"
msgstr "<p>你可以<a href=\"%1\">在Github看到这些更新</a>。</p>"

#: src/api/logic/minecraft/MojangVersionFormat.cpp:153
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "processArguments is set to unknown value '%1'"
msgstr "processArguments设置到了未知值\"%1\""

#: src/api/logic/minecraft/MojangVersionFormat.cpp:178
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The 'minimumLauncherVersion' value of this version (%1) is higher than "
"supported by MultiMC (%2). It might not work properly!"
msgstr ""
"该版本(%1)的“最低启动器版本(minimumLauncherVersion)”比MultiMC支持的版本(%2)"
"高。可能无法正常工作！"

#: src/api/logic/minecraft/AssetsUtils.cpp:225
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Assets for %1"
msgstr "%1 的assets资源"

#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:281
msgctxt "QObject|"
msgid "The specified file either doesn't exist or is not a proper executable."
msgstr "指定的文件不存在或不是一个正常的可执行文件。"

#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:286
msgctxt "QObject|"
msgid "The specified java binary didn't start properly.<br />"
msgstr "指定的Java二进制文件未正常启动。<br />"

#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:298
msgctxt "QObject|"
msgid "The specified java binary returned unexpected results:<br />"
msgstr "指定的Java二进制文件无法使用你提供的参数工作：<br />"

#: src/application/JavaCommon.cpp:26
#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:309
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Java test succeeded!<br />Platform reported: %1<br />Java version reported: "
"%2<br />"
msgstr "Java测试成功！<br />平台已报告：%1<br />Java版本已报告：%2<br />"

#: src/application/JavaCommon.cpp:34
#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:318
msgctxt "QObject|"
msgid "Java test success"
msgstr "Java测试成功"

#: src/application/JavaCommon.cpp:44 src/application/JavaCommon.cpp:53
#: src/application/widgets/JavaSettingsWidget.cpp:318
msgctxt "QObject|"
msgid "Java test failure"
msgstr "Java测试失败"

#: src/application/themes/DarkTheme.cpp:10
msgctxt "QObject|"
msgid "Dark"
msgstr "暗黑"

#: src/application/themes/SystemTheme.cpp:44
msgctxt "QObject|"
msgid "System"
msgstr "系统默认"

#: src/application/themes/BrightTheme.cpp:10
msgctxt "QObject|"
msgid "Bright"
msgstr "光明"

#: src/application/UpdateController.cpp:362
msgctxt "QObject|"
msgid "Update failed!"
msgstr "更新失败！"

#: src/application/UpdateController.cpp:363
msgctxt "QObject|"
msgid "Rollback failed!"
msgstr "回滚失败！"

#: src/application/UpdateController.cpp:368
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Couldn't replace file %1. Changes will be reverted.\n"
"See the MultiMC log file for details."
msgstr ""
"无法替换文件%1。更改将会回滚。\n"
"详情见MultiMC日志文件。"

#: src/application/UpdateController.cpp:376
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Couldn't remove file %1. Changes will be reverted.\n"
"See the MultiMC log file for details."
msgstr ""
"无法删除文件%1。更改将会回滚。\n"
"详情见MultiMC日志文件。"

#: src/application/UpdateController.cpp:384
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The new version didn't start or is too old and doesn't respond to startup "
"checks.\n"
"\n"
"Roll back to previous version?"
msgstr ""
"新版本没有启动或该版本太老，无法响应启动检查。\n"
"\n"
"回滚到上一版本？"

#: src/application/UpdateController.cpp:406
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The rollback failed too.\n"
"You will have to repair MultiMC manually.\n"
"Please let us know why and how this happened."
msgstr ""
"更新失败了，并且回滚也TMD失败了。\n"
"你需要手动修复MultiMC了(喜闻乐见)\n"
"请让我们知道为什么会这样，并且它怎么产生的。"

#: src/application/MainWindow.cpp:943
msgctxt "QObject|"
msgid " (in use)"
msgstr " (使用中)"

#: src/api/logic/minecraft/Component.cpp:247
msgctxt "QObject|"
msgid "Patch is not loaded yet."
msgstr "补丁未加载。"

#: src/api/logic/minecraft/ComponentList.cpp:188
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Invalid component file version, expected %1"
msgstr "无效组件版本，预期%1"

#: src/api/logic/meta/BaseEntity.cpp:117
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Download of meta file %1"
msgstr "下载元数据文件%1"

#: src/api/logic/meta/JsonFormat.cpp:140 src/api/logic/meta/JsonFormat.cpp:153
#: src/api/logic/meta/JsonFormat.cpp:166
msgctxt "QObject|"
msgid "Unknown format version!"
msgstr "未知格式版本！"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/RefreshTask.cpp:74
msgctxt "RefreshTask|"
msgid "Authentication server didn't send a client token."
msgstr "验证服务器没有发送一个客户端标志。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/RefreshTask.cpp:79
msgctxt "RefreshTask|"
msgid ""
"Authentication server attempted to change the client token. This isn't "
"supported."
msgstr "验证服务器尝试修改客户端标志。这是不被支持的。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/RefreshTask.cpp:89
msgctxt "RefreshTask|"
msgid "Authentication server didn't send an access token."
msgstr "验证服务器没有传输访问标志。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/RefreshTask.cpp:99
msgctxt "RefreshTask|"
msgid "Authentication server didn't specify the same prefile as expected."
msgstr "认证服务器没有指定预期的帐户。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/RefreshTask.cpp:138
msgctxt "RefreshTask|"
msgid "Refreshing login token..."
msgstr "刷新登录标志..."

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/RefreshTask.cpp:140
msgctxt "RefreshTask|"
msgid "Refreshing login token: Processing response..."
msgstr "刷新登录标志：处理回复..."

#: src/application/pages/instance/ResourcePackPage.h:10
msgctxt "ResourcePackPage|"
msgid "Resource packs"
msgstr "资源包"

#: src/application/pages/instance/ScreenshotsPage.ui:51
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "&Upload"
msgstr "上传(&U)"

#: src/application/pages/instance/ScreenshotsPage.ui:58
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#: src/application/pages/instance/ScreenshotsPage.ui:65
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "&Rename"
msgstr "重命名(&R)"

#: src/application/pages/instance/ScreenshotsPage.ui:85
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "&View Folder"
msgstr "查看文件夹(&V)"

#: src/application/pages/instance/ScreenshotsPage.h:52
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "Screenshots"
msgstr "截屏"

#: src/application/pages/instance/ScreenshotsPage.cpp:306
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "Failed to upload screenshots!"
msgstr "截图上传失败！"

#: src/application/pages/instance/ScreenshotsPage.cpp:307
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: src/application/pages/instance/ScreenshotsPage.cpp:316
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "Upload finished"
msgstr "上传完成"

#: src/application/pages/instance/ScreenshotsPage.cpp:317
#, qt-format
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid ""
"The <a href=\"%1\">link  to the uploaded album</a> has been placed in your "
"clipboard."
msgstr "<a href=\"%1\">到已上传的日志的链接</a>已经放到了你的剪贴板中。"

#: src/application/pages/instance/ScreenshotsPage.cpp:327
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: src/application/pages/instance/ScreenshotsPage.cpp:327
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "This will delete all selected screenshots."
msgstr "这会删除所有选择的截图。"

#: src/application/widgets/ServerStatus.cpp:70
msgctxt "ServerStatus|"
msgid "Skins"
msgstr "皮肤"

#: src/application/widgets/ServerStatus.cpp:66
msgctxt "ServerStatus|"
msgid "Auth"
msgstr "认证"

#: src/application/widgets/ServerStatus.cpp:68
msgctxt "ServerStatus|"
msgid "Session"
msgstr "会话"

#: src/application/widgets/ServerStatus.cpp:72
msgctxt "ServerStatus|"
msgid "API"
msgstr ""

#: src/application/setupwizard/SetupWizard.cpp:29
msgctxt "SetupWizard|"
msgid "&Next >"
msgstr "下一个(&N) >"

#: src/application/setupwizard/SetupWizard.cpp:30
msgctxt "SetupWizard|"
msgid "< &Back"
msgstr "< 上一个(&B)"

#: src/application/setupwizard/SetupWizard.cpp:31
msgctxt "SetupWizard|"
msgid "&Finish"
msgstr "完成(&F)"

#: src/application/setupwizard/SetupWizard.cpp:32
msgctxt "SetupWizard|"
msgid "&Refresh"
msgstr "刷新(&R)"

#: src/application/setupwizard/SetupWizard.cpp:33
msgctxt "SetupWizard|"
msgid "MultiMC Quick Setup"
msgstr "MultiMC快速启动"

#: src/api/logic/minecraft/SkinUpload.cpp:46
msgctxt "SkinUpload|"
msgid "Uploading skin"
msgstr "上传皮肤中"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.ui:14
#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:23
#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:47
#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:59
#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:75
#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:91
#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:95
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Skin Upload"
msgstr "皮肤上传"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.ui:20
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Skin File"
msgstr "皮肤文件"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.ui:51
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Player Model"
msgstr "玩家模型"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.ui:57
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Steve Model"
msgstr "Steve模型"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.ui:67
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Alex Model"
msgstr "Alex模型"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:23
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Failed to login!"
msgstr "登录失败！"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:48
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Using remote URLs for setting skins is not implemented yet."
msgstr "使用远程URL设置皮肤目前并没有被实现。"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:60
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "You cannot use an invalid URL for uploading skins."
msgstr "你不能使用无效URL来上传皮肤。"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:75
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Skin file does not exist!"
msgstr "皮肤文件不存在！"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:91
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Failed to upload skin!"
msgstr "皮肤上传失败！"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:95
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:101
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Select Skin Texture"
msgstr "选择皮肤材质"

#: src/api/logic/status/StatusChecker.cpp:104
#, qt-format
msgctxt "StatusChecker|"
msgid ""
"Failed to load status JSON:\n"
"%1"
msgstr ""
"加载状态JSON失败：\n"
"%1"

#: src/application/pages/modplatform/TechnicPage.h:40
msgctxt "TechnicPage|"
msgid "Technic"
msgstr "Technic"

#: src/application/pages/instance/TexturePackPage.h:10
msgctxt "TexturePackPage|"
msgid "Texture packs"
msgstr "材质包"

#: src/application/pages/modplatform/TwitchPage.h:40
msgctxt "TwitchPage|"
msgid "Twitch"
msgstr "Twitch"

#: src/api/logic/launch/steps/Update.cpp:23
msgctxt "Update|"
msgid "Task aborted."
msgstr "任务中断。"

#: src/api/logic/launch/steps/Update.cpp:52
#, qt-format
msgctxt "Update|"
msgid ""
"Instance update failed because: %1.\n"
"\n"
msgstr ""
"实例更新失败，因为：%1。\n"
"\n"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.ui:14
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "MultiMC Update"
msgstr "MultiMC升级"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.ui:46
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Noto Sans'; font-size:12pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:22pt;\">Loading "
"changelog...</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Noto Sans'; font-size:12pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:22pt;\">加载更新日志..."
"</span></p></body></html>"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.ui:68
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Update now"
msgstr "现在升级"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.ui:81
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Don't update yet"
msgstr "现在不升级"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:17
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "A new %1 update is available!"
msgstr "新的%1升级可用！"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:21
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "No %1 updates found. You are running the latest version."
msgstr "没有找到%1升级。你正在运行最新版本。"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:23
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:164
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid ""
"<p align=\"center\" <span style=\"font-size:22pt;\">Failed to fetch "
"changelog... Error: %1</span></p>"
msgstr ""
"<p align=\"center\" <span style=\"font-size:22pt;\">版本更新修改日志获取失"
"败... 错误：%1</span></p>"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/ValidateTask.cpp:55
msgctxt "ValidateTask|"
msgid "Validating access token: Sending request..."
msgstr "验证访问标志：发送请求..."

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/ValidateTask.cpp:57
msgctxt "ValidateTask|"
msgid "Validating access token: Processing response..."
msgstr "验证访问标志：处理回复..."

#: src/application/pages/modplatform/VanillaPage.ui:41
msgctxt "VanillaPage|"
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: src/application/pages/modplatform/VanillaPage.ui:51
msgctxt "VanillaPage|"
msgid "Releases"
msgstr "常规发布"

#: src/application/pages/modplatform/VanillaPage.ui:64
msgctxt "VanillaPage|"
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: src/application/pages/modplatform/VanillaPage.ui:74
msgctxt "VanillaPage|"
msgid "Old Snapshots"
msgstr "旧快照"

#: src/application/pages/modplatform/VanillaPage.ui:84
msgctxt "VanillaPage|"
msgid "Betas"
msgstr "Beta"

#: src/application/pages/modplatform/VanillaPage.ui:94
msgctxt "VanillaPage|"
msgid "Alphas"
msgstr "Alpha"

#: src/application/pages/modplatform/VanillaPage.ui:117
msgctxt "VanillaPage|"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/application/pages/modplatform/VanillaPage.h:40
msgctxt "VanillaPage|"
msgid "Vanilla"
msgstr "纯净"

#: src/application/widgets/VersionListView.cpp:27
msgctxt "VersionListView|"
msgid "No versions are currently available."
msgstr "当前没有版本可用。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.h:38
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:57
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:70
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Change version"
msgstr "修改版本"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:80
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:90
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:100
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:153
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:67
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Change version of the selected package."
msgstr "修改选定包的版本。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:77
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Make the selected package apply sooner."
msgstr "使所选包立刻应用。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:87
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Make the selected package apply later."
msgstr "使所选包以后应用。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:97
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Remove selected package from the instance."
msgstr "从实例删除选定包。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:110
#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:133
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:120
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Customize selected package."
msgstr "自定义选定包。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:123
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:130
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Edit selected package."
msgstr "修改选定的包。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:140
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Revert the selected package to default."
msgstr "还原选定的包到默认。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:143
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:163
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Install the Minecraft Forge package."
msgstr "安装Minecraft Forge包。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:166
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Install Forge"
msgstr "安装Forge"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:173
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Install the LiteLoader package."
msgstr "安装LiteLoader包。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:176
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Install LiteLoader"
msgstr "安装LiteLoader"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:183
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Install normal mods."
msgstr "安装普通mod。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:186
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Install mods"
msgstr "安装Mod"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:196
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:206
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Add a mod into the Minecraft jar file."
msgstr "将一个mod加入Minecraft jar文件。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:209
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Add to Minecraft.jar"
msgstr "加入Minecraft.jar文件"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:216
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Replace Minecraft.jar"
msgstr "替换Minecraft.jar"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:223
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Add Empty"
msgstr "添加空项"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:230
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Reload all packages."
msgstr "重新加载所有包。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:233
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:240
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Download the files needed to launch the instance now."
msgstr "立刻下载运行实例需要的文件。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.ui:243
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Download All"
msgstr "下载完整文件"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:205
#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:211
#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:230
#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:274
#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:287
#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:343
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:230
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Couldn't remove file"
msgstr "无法删除文件"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:212
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Couldn't load the instance profile."
msgstr "无法加载实例配置文件。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:151
#, qt-format
msgctxt "VersionPage|"
msgid "%1 possibly has issues."
msgstr "%1可能有问题。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:154
#, qt-format
msgctxt "VersionPage|"
msgid "%1 has issues!"
msgstr "%1有问题！"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:168
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Error: "
msgstr "错误： "

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:172
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Warning: "
msgstr "警告： "

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:248
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select jar mods"
msgstr "选择Jar mod"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:248
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Minecraft.jar mods (*.zip *.jar)"
msgstr "Minecraft.jar的mod (*.zip *.jar)"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:344
msgctxt "VersionPage|"
msgid ""
"MultiMC cannot download Minecraft or update instances unless you have at "
"least one account added.\n"
"Please add your Mojang or Minecraft account."
msgstr ""
"在你至少有一个帐号添加之前，MultiMC无法下载Minecraft或上传更新。\n"
"请增加你的Mojang或Minecraft帐号。"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:420
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Couldn't load or download the LiteLoader version lists!"
msgstr "无法加载或下载LiteLoader版本列表！"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:493
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Error updating instance"
msgstr "更新实例时出错"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:370
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select Forge version"
msgstr "选择Forge版本"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:258
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select jar"
msgstr "选择Jar"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:258
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Minecraft.jar replacement (*.jar)"
msgstr "用于替换的Minecraft.jar (*.jar)"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:318
#, qt-format
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Change %1 version"
msgstr "修改%1版本"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:372
msgctxt "VersionPage|"
msgid "No Forge versions are currently available for Minecraft "
msgstr "当前没有适用于此Minecraft的Forge版本可用 "

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:373
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Couldn't load or download the Forge version lists!"
msgstr "无法加载或下载Forge版本列表！"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:417
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select LiteLoader version"
msgstr "选择LiteLoader版本"

#: src/application/pages/instance/VersionPage.cpp:419
msgctxt "VersionPage|"
msgid "No LiteLoader versions are currently available for Minecraft "
msgstr "当前没有适用于此Minecraft的LiteLoader版本可用 "

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:76
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:78
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Minecraft"
msgstr "Minecraft"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:80
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Branch"
msgstr "分支"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:82
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:84
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Architecture"
msgstr "架构"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:86
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:88
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Released"
msgstr "常规发布"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:96
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "The name of the version."
msgstr "版本的名称。"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:98
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Minecraft version"
msgstr "Minecraft版本"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:100
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "The version's branch"
msgstr "版本的分支"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:102
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "The version's type"
msgstr "版本的类型"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:104
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "CPU Architecture"
msgstr "CPU架构"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:106
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Filesystem path to this version"
msgstr "此版本的文件路径"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:108
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Release date of this version"
msgstr "本版本的发行日期"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:157
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Recommended"
msgstr "推荐的"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:164
#: src/application/VersionProxyModel.cpp:169
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Latest"
msgstr "最新的"

#: src/application/dialogs/VersionSelectDialog.cpp:81
msgctxt "VersionSelectDialog|"
msgid "Choose Version"
msgstr "选择版本"

#: src/application/dialogs/VersionSelectDialog.cpp:82
msgctxt "VersionSelectDialog|"
msgid "Reloads the version list."
msgstr "重新加载版本列表。"

#: src/application/dialogs/VersionSelectDialog.cpp:83
msgctxt "VersionSelectDialog|"
msgid "&Refresh"
msgstr "刷新(&R)"

#: src/application/widgets/VersionSelectWidget.cpp:124
msgctxt "VersionSelectWidget|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/application/widgets/VersionSelectWidget.cpp:124
#, qt-format
msgctxt "VersionSelectWidget|"
msgid ""
"List update failed:\n"
"%1"
msgstr ""
"列表更新失败：\n"
"%1"

#: src/api/logic/minecraft/WorldList.cpp:208
msgctxt "WorldList|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/api/logic/minecraft/WorldList.cpp:210
msgctxt "WorldList|"
msgid "Last Played"
msgstr "最后一次进入"

#: src/api/logic/minecraft/WorldList.cpp:219
msgctxt "WorldList|"
msgid "The name of the world."
msgstr "世界的名称。"

#: src/api/logic/minecraft/WorldList.cpp:221
msgctxt "WorldList|"
msgid "Date and time the world was last played."
msgstr "此世界最后一次进入的日期和时间。"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.ui:41
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.ui:51
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.ui:58
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.ui:65
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "&Remove"
msgstr "删除(&R)"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.ui:82
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Copy Seed"
msgstr "复制种子"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.ui:102
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.ui:109
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "&View Folder"
msgstr "查看文件夹(&V)"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.cpp:112
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.cpp:113
msgctxt "WorldListPage|"
msgid ""
"This will remove the selected world permenantly.\n"
"The world will be gone forever (A LONG TIME).\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"这会永久删除所选世界。\n"
"这个世界将会永远消失(真的很久！！)\n"
"\n"
"你想继续吗？"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.cpp:203
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "MCEdit failed to start!"
msgstr "MCEdit打开失败！"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.cpp:204
msgctxt "WorldListPage|"
msgid ""
"MCEdit failed to start.\n"
"It may be necessary to reinstall it."
msgstr "MCEdit打开失败。看起来你最好重新安装它。"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.cpp:193
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "No MCEdit found or set up!"
msgstr "没有MCEdit找到或被设置！"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.cpp:194
msgctxt "WorldListPage|"
msgid ""
"You do not have MCEdit set up or it was moved.\n"
"You can set it up in the global settings."
msgstr ""
"你没有设置好MultiMC或者它已经被移动了。\n"
"你可以在全局设置里面设置它。"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.cpp:250
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Select a Minecraft world zip"
msgstr "选择一个Minecraft世界Zip压缩包"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.cpp:251
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Minecraft World Zip File (*.zip)"
msgstr "Minecraft世界Zip压缩包文件 (*.zip)"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.cpp:272
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Copy World"
msgstr "复制世界"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.cpp:272
msgctxt "WorldListPage|"
msgid ""
"Changing a world while Minecraft is running is potentially unsafe.\n"
"Do you wish to proceed?"
msgstr ""
"在Minecraft运行的时候更改一个世界有潜在的危险。\n"
"你想继续吗？"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.cpp:296
#: src/application/pages/instance/WorldListPage.cpp:319
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "World name"
msgstr "世界名称"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.cpp:296
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Enter a new name for the copy."
msgstr "为复制键入一个新的名称。"

#: src/application/pages/instance/WorldListPage.cpp:319
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Enter a new world name."
msgstr "输入一个新的世界名称。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:114
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Authentication operation timed out."
msgstr "认证操作超时。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:117
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Authentication operation cancelled."
msgstr "认证操作已取消。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:122
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid ""
"<b>SSL Handshake failed.</b><br/>There might be a few causes for it:<br/"
"><ul><li>You use Windows XP and need to <a href=\"http://www.microsoft.com/"
"en-us/download/details.aspx?id=38918\">update your root certificates</a></"
"li><li>Some device on your network is interfering with SSL traffic. In that "
"case, you have bigger worries than Minecraft not starting.</li><li>Possibly "
"something else. Check the MultiMC log file for details</li></ul>"
msgstr ""
"<b>SSL握手失败。</b><br/>\n"
"这可能由于以下原因：<br/><ul>\n"
"  <li>你使用Windows XP，并且你需要 <a href=\"http://www.microsoft.com/en-us/"
"download/details.aspx?id=38918\">更新你的根证书</a></li>\n"
"  <li>网络上有一些设备干扰了SSL流量，这个问题比Minecraft无法启动更严重。</"
"li>\n"
"  <li>可能是别的什么。检查MultiMC来获取详情。</li></ul>"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:138
#, qt-format
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Authentication operation failed due to a network error: %1 (%2)"
msgstr "验证操作由于一个网络错误失败：%1(%2)"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:164
#, qt-format
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid ""
"Failed to parse authentication server response JSON response: %1 at offset "
"%2."
msgstr "解析验证服务器JSON回复：%1在偏移量%2。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:193
#, qt-format
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid ""
"An unknown error occurred when trying to communicate with the authentication "
"server: %1"
msgstr "尝试与认证服务器通信时发生未知错误：%1"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:213
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "An unknown Yggdrasil error occurred."
msgstr "发生未知Yggdrasil错误。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:224
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Sending request to auth servers..."
msgstr "发送请求到验证服务器..."

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:226
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Processing response from servers..."
msgstr "处理服务器响应..."

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:228
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Authentication task succeeded."
msgstr "认证任务成功。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:230
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Failed to contact the authentication server."
msgstr "连接认证服务器失败。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:232
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Failed to authenticate."
msgstr "认证失败。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:234
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "..."
msgstr "..."

#~ msgctxt "Meta::Index|"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgctxt "InstanceSettingsPage|"
#~ msgid ""
#~ "<html><head/><body><p>Pre-launch command runs before the instance "
#~ "launches and post-exit command runs after it exits.</p><p>Both will be "
#~ "run in MultiMC's working folder with extra environment variables:</p><ul "
#~ "style=\"margin-top: 0px; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-"
#~ "right: 0px; -qt-list-indent: 1;\"><li style=\" margin-top:12px; margin-"
#~ "bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
#~ "indent:0px;\">INST_NAME - Name of the instance</li><li style=\" margin-"
#~ "top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-"
#~ "indent:0; text-indent:0px;\">INST_ID - ID of the instance</li><li style="
#~ "\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -"
#~ "qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">INST_DIR - absolute path of the "
#~ "instance</li><li style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
#~ "left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;"
#~ "\">INST_MC_DIR - absolute path of minecraft</li><li style=\" margin-"
#~ "top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-"
#~ "indent:0; text-indent:0px;\">INST_JAVA - java binary used for launch</"
#~ "li><li style=\" margin-top:0px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; "
#~ "margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">INST_JAVA_ARGS - "
#~ "command-line parameters used for launch</li></ul></body></html>"
#~ msgstr ""
#~ "<html><head/><body><p>预执行命令会在实例开始之前运行，后执行命令会在实例结"
#~ "束之后运行。</p><p>它们会使用以下环境参数运行来在MultiMC工作目录：</p><ul "
#~ "style=\"margin-top: 0px; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-"
#~ "right: 0px; -qt-list-indent: 1;\"><li style=\" margin-top:12px; margin-"
#~ "bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
#~ "indent:0px;\">INST_NAME - 实例名称</li><li style=\" margin-top:0px; "
#~ "margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; "
#~ "text-indent:0px;\">INST_ID - 示例ID</li><li style=\" margin-top:0px; "
#~ "margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; "
#~ "text-indent:0px;\">INST_DIR - 实例的绝对路径</li><li style=\" margin-"
#~ "top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-"
#~ "indent:0; text-indent:0px;\">INST_MC_DIR - Minecraft的绝对路径</li><li "
#~ "style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">INST_JAVA - 用来启动的"
#~ "Java二进制文件</li><li style=\" margin-top:0px; margin-bottom:12px; "
#~ "margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;"
#~ "\">INST_JAVA_ARGS - 启动时的Java额外参数</li></ul></body></html>"

#~ msgctxt "JavaPage|"
#~ msgid "Wrapper command:"
#~ msgstr "包装命令："

#~ msgctxt "JavaPage|"
#~ msgid "Post-exit command:"
#~ msgstr "后执行命令："

#~ msgctxt "JavaPage|"
#~ msgid "Pre-launch command:"
#~ msgstr "预执行命令："

#~ msgctxt "JavaWizardPage|"
#~ msgid "Find Java executable"
#~ msgstr "寻找Java可执行文件"

#~ msgctxt "JavaWizardPage|"
#~ msgid "Memory"
#~ msgstr "内存"

#~ msgctxt "JavaWizardPage|"
#~ msgid "The maximum amount of memory Minecraft is allowed to use."
#~ msgstr "Minecraft可以使用的最大内存大小。"

#~ msgctxt "JavaWizardPage|"
#~ msgid "Minimum memory allocation:"
#~ msgstr "最小内存分配："

#~ msgctxt "JavaWizardPage|"
#~ msgid "Maximum memory allocation:"
#~ msgstr "最大内存分配："

#~ msgctxt "JavaWizardPage|"
#~ msgid "The amount of memory Minecraft is started with."
#~ msgstr "Minecraft启动时分配的内存总量。"

#~ msgctxt "JavaWizardPage|"
#~ msgid "The amount of memory available to store loaded Java classes."
#~ msgstr "可用于储存加载的Java类的内存总量。"

#~ msgctxt "MinecraftInstance|"
#~ msgid "<PROFILE NAME>"
#~ msgstr "<游戏名>"

#~ msgctxt "NewInstanceDialog|"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgctxt "NewInstanceDialog|"
#~ msgid "Impor&t Modpack (local file or link):"
#~ msgstr "导入Mod整合包 (本地文件或链接)(&T)"

#~ msgctxt "NewInstanceDialog|"
#~ msgid "Vani&lla Minecraft (select version):"
#~ msgstr "纯净Minecraft(选择版本)(&L)："

#~ msgctxt "NewInstanceDialog|"
#~ msgid "Change Minecraft version"
#~ msgstr "更改Minecraft版本"

#~ msgctxt "ServerStatus|"
#~ msgid "Web"
#~ msgstr "主页"

#~ msgctxt "ServerStatus|"
#~ msgid "Account"
#~ msgstr "帐号"

#~ msgctxt "SkinUploadDialog|"
#~ msgid "Unknown error"
#~ msgstr "未知错误"

#~ msgctxt "SkinUploadDialog|"
#~ msgid "Skin uploaded!"
#~ msgstr "皮肤已上传！"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "Are you sure?"
#~ msgstr "你确定吗？"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid ""
#~ "This will remove any library/version customization you did previously. "
#~ "This includes things like Forge install and similar."
#~ msgstr ""
#~ "这会删除任何你以前安装的自定义库/版本。这包含类似于Forge安装的东西。"

#~ msgctxt "BaseWonkoEntityLocalLoadTask|"
#~ msgid "File doesn't exist"
#~ msgstr "路径不存在"

#~ msgctxt "BaseWonkoEntityLocalLoadTask|"
#~ msgid "Reading %1..."
#~ msgstr "加载新闻%1..."

#~ msgctxt "BaseWonkoEntityLocalLoadTask|"
#~ msgid "Unable to parse file %1: %2"
#~ msgstr "无法删除%1：%2"

#~ msgctxt "BaseWonkoEntityRemoteLoadTask|"
#~ msgid "Parsing..."
#~ msgstr "解析中..."

#~ msgctxt "ForgeInstallTask|"
#~ msgid "Installing Forge..."
#~ msgstr "正在安装Forge..."

#~ msgctxt "ForgeInstallTask|"
#~ msgid "Unknown error occured"
#~ msgstr "未知错误发生"

#~ msgctxt "ForgeInstallTask|"
#~ msgid "Failure to install Forge"
#~ msgstr "安装Forge失败"

#~ msgctxt "ForgeInstallTask|"
#~ msgid ""
#~ "Failure to download Forge:\n"
#~ "%1"
#~ msgstr ""
#~ "下载Forge失败:\n"
#~ "%1"

#~ msgctxt "ForgeInstallTask|"
#~ msgid "Failed to load the version description file for reasons unknown."
#~ msgstr "由于未知错误，版本描述文件加载失败。"

#~ msgctxt "ForgeListLoadTask|"
#~ msgid "Fetching Forge version lists..."
#~ msgstr "正在获取Forge版本列表..."

#~ msgctxt "InstanceCreationTask|"
#~ msgid "The supplied version is not a Minecraft version."
#~ msgstr "提供的版本不是一个Minecraft版本。"

#~ msgctxt "InstanceImportTask|"
#~ msgid "Unable to commit instance"
#~ msgstr "无法复制实例"

#~ msgctxt "LLListLoadTask|"
#~ msgid "Loading LiteLoader version list..."
#~ msgstr "加载LiteLoader版本列表..."

#~ msgctxt "LLListLoadTask|"
#~ msgid ""
#~ "This is a lightweight loader for mods that don't change game mechanics."
#~ msgstr "这是一个不会更改游戏机制的轻量级mod加载器。"

#~ msgctxt "LWJGLVersionList|"
#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgctxt "LWJGLVersionList|"
#~ msgid "LWJGL version name."
#~ msgstr "LWJGL版本名。"

#~ msgctxt "LegacyFTBInstance|"
#~ msgid "Legacy FTB"
#~ msgstr "传统FTB"

#~ msgctxt "LegacyInstance|"
#~ msgid "Installing mods: Backing up minecraft.jar ..."
#~ msgstr "安装mod：备份minecraft.jar..."

#~ msgctxt "LegacyInstance|"
#~ msgid "Installing mods: Opening minecraft.jar ..."
#~ msgstr "安装mod：打开minecraft.jar..."

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "Selection"
#~ msgstr "选择"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "&Remove"
#~ msgstr "删除(&R)"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "Move &Up"
#~ msgstr "上移(&U)"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "Move &Down"
#~ msgstr "下移(&D)"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "Install"
#~ msgstr "安装"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "&Add jar mod"
#~ msgstr "增加Jar mod(%A)"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "&View Folder"
#~ msgstr "查看文件夹(&V)"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "Jar Mods"
#~ msgstr "Jar Mod"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "Select jar mods"
#~ msgstr "选择Jar Mod"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "Minecraft.jar mods (*.zip *.jar)"
#~ msgstr "加载入Minecraft.jar的mod (*.zip *.jar)"

#~ msgctxt "LegacyModList|"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgctxt "LegacyModList|"
#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本号"

#~ msgctxt "LegacyModList|"
#~ msgid "Is the mod enabled?"
#~ msgstr "Mod是否已启用？"

#~ msgctxt "LegacyModList|"
#~ msgid "The name of the mod."
#~ msgstr "Mod的名称。"

#~ msgctxt "LegacyModList|"
#~ msgid "The version of the mod."
#~ msgstr "Mod的版本。"

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Checking for FML libraries..."
#~ msgstr "检测FML库..."

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Dowloading FML libraries..."
#~ msgstr "下载FML库中..."

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Copying FML libraries into the instance..."
#~ msgstr "复制FML库到实例中..."

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Failed creating FML library folder inside the instance."
#~ msgstr "在实例中建立FML库文件时出错。"

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Failed copying Forge/FML library: %1."
#~ msgstr "复制Forge/FML库的时候出错：%1。"

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid ""
#~ "Game update failed: it was impossible to fetch the required FML "
#~ "libraries. Reason: %1"
#~ msgstr "游戏更新错误：无法获取必须的FML库。原因：%1"

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Downloading new LWJGL..."
#~ msgstr "下载新的LWJGL..."

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Installing new LWJGL..."
#~ msgstr "安装新的LWJGL..."

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Installing new LWJGL - extracting "
#~ msgstr "安装新的LWJGL - 解压中 "

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Bad stuff happened while trying to get the lwjgl libs: %1"
#~ msgstr "试图获取LWJGL库时发生了错误：%1"

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Checking for jar updates..."
#~ msgstr "检测Jar更新中..."

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Downloading new minecraft.jar ..."
#~ msgstr "下载新的minecraft.jar中..."

#~ msgctxt "LegacyUpgradePage|"
#~ msgid ""
#~ "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
#~ "REC-html40/strict.dtd\">\n"
#~ "<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/"
#~ "css\">\n"
#~ "p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
#~ "</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
#~ "size:11pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
#~ "<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">\t\t\t\t\t\t\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
#~ "size:18pt; font-weight:600;\">New format is available</span>\t\t\t\t\t\t"
#~ "\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">MultiMC now supports "
#~ "old Minecraft versions in the new (OneSix) instance format. The old "
#~ "format won't be getting any new features and only the most critical "
#~ "bugfixes.  As a consequence, you should upgrade this instance.\t\t\t\t\t\t"
#~ "\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">The upgrade will create "
#~ "a new instance with the same contents as the current one, in the new "
#~ "format. The original instance will remain untouched, in case anything "
#~ "goes wrong in the process.\t\t\t\t\t\t\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Please report any "
#~ "issues on our <a href=\"https://github.com/MultiMC/MultiMC5/issues\"><img "
#~ "src=\":/icons/multimc/22x22/bug.png\" /></a><a href=\"https://github.com/"
#~ "MultiMC/MultiMC5/issues\"><span style=\" text-decoration: underline; "
#~ "color:#68a0df;\">github issues page</span></a>.</p></body></html>"
#~ msgstr ""
#~ "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
#~ "REC-html40/strict.dtd\">\n"
#~ "<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/"
#~ "css\">\n"
#~ "p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
#~ "</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
#~ "size:11pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
#~ "<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">\t\t\t\t\t\t\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
#~ "size:18pt; font-weight:600;\">新格式可用</span>\t\t\t\t\t\t\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">MultiMC现在支持老的"
#~ "Minecraft版本在新的(1.6)实例格式中。旧的格式不会获得任何新特性，并且只会得"
#~ "到最重要的bug修复。因此，你应该升级此实例。\t\t\t\t\t\t\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">升级将会使用当前的实例的"
#~ "内容，在新格式下创建一个新的实例。如果有任何错误或问题，原实例会不被修改地"
#~ "被保留下来。\t\t\t\t\t\t\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">请报告问题在我们的<a "
#~ "href=\"https://github.com/MultiMC/MultiMC5/issues\"><img src=\":/icons/"
#~ "multimc/22x22/bug.png\" /></a><a href=\"https://github.com/MultiMC/"
#~ "MultiMC5/issues\"><span style=\" text-decoration: underline; color:"
#~ "#68a0df;\">GitHub Issue页面</span></a>.</p></body></html>"

#~ msgctxt "LegacyUpgradePage|"
#~ msgid "Start the upgrade! (Not Yet Implemented, Coming Soon™)"
#~ msgstr "开始升级！ (未实现，即将来临™)"

#~ msgctxt "LibrariesTask|"
#~ msgid ""
#~ "Failed to load the version description files - check the instance for "
#~ "errors."
#~ msgstr "由于未知错误，版本描述文件加载失败。"

#~ msgctxt "LiteLoaderInstallTask|"
#~ msgid ""
#~ "For reasons unknown, the LiteLoader installation failed. Check your "
#~ "MultiMC log files for details."
#~ msgstr ""
#~ "由于未知原因，LiteLoader安装失败。检查你的MultiMC日志文件来获取详情。"

#~ msgctxt "LiteLoaderInstallTask|"
#~ msgid "Failed to load the version description file for reasons unknown."
#~ msgstr "由于未知原因，版本描述文件加载失败。"

#~ msgctxt "MCVListLoadTask|"
#~ msgid "Loading instance version list..."
#~ msgstr "加载实例版本列表..."

#~ msgctxt "MCVListLoadTask|"
#~ msgid "Error parsing version list JSON: %1"
#~ msgstr "版本列表JSON解析错误：%1"

#~ msgctxt "MCVListVersionUpdateTask|"
#~ msgid "Task aborted."
#~ msgstr "任务中断。"

#~ msgctxt "MCVListVersionUpdateTask|"
#~ msgid "The download version file is not valid."
#~ msgstr "下载版本文件无效。"

#~ msgctxt "MCVListVersionUpdateTask|"
#~ msgid "Can't open %1 for writing."
#~ msgstr "无法打开%1为写入。"

#~ msgctxt "MCVListVersionUpdateTask|"
#~ msgid "Failed to write into %1. Written %2 out of %3."
#~ msgstr "写入%1时失败。写入%2时%3溢出。"

#~ msgctxt "MCVListVersionUpdateTask|"
#~ msgid "Can't commit changes to %1"
#~ msgstr "无法提交更改到%1"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Reload the instance list."
#~ msgstr "重新加载实例列表。"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Check for Updates"
#~ msgstr "检查更新"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Support us on Patreon!"
#~ msgstr "在Patreon支持我们！"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Instance Name"
#~ msgstr "实例名"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Manage your Mojang or Minecraft accounts."
#~ msgstr "管理你的Mojang或Minecraft的帐号。"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Instance Settings"
#~ msgstr "实例设置"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Change the settings specific to the instance."
#~ msgstr "修改指定实例的设置。"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Copy instance"
#~ msgstr "复制实例"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Do you want to close MultiMC?"
#~ msgstr "你真的想要关闭MultiMC吗？"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid ""
#~ "<p>You still have instances running.</p><p>Closing MultiMC will result in "
#~ "inaccurate time tracking and no Minecraft crash handling.</p><p>Are you "
#~ "sure?</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>仍有实例在运行。</p><p>关闭MultiMC将会导致没有实时的时间追踪且没有"
#~ "Minecraft崩溃处理。</p><p>你确定吗？</p>"

#~ msgctxt "MinecraftProfile|"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgctxt "MinecraftProfile|"
#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgctxt "MinecraftVersionList|"
#~ msgid "Error reading the version list."
#~ msgstr "读取版本列表错误。"

#~ msgctxt "MinecraftVersionList|"
#~ msgid "Error parsing version list JSON: jsonDoc is not an object"
#~ msgstr "版本列表JSON无法解析： jsonDoc不是一个对象"

#~ msgctxt "MinecraftVersionList|"
#~ msgid "Error parsing version list JSON: couldn't determine latest versions"
#~ msgstr "版本列表JSON无法解析： 无法确定最新版本"

#~ msgctxt "MinecraftVersionList|"
#~ msgid ""
#~ "Error parsing version list JSON: version list object is missing "
#~ "'versions' array"
#~ msgstr "版本列表JSON无法解析： 版本列表丢失”versions”数组"

#~ msgctxt "ModMinecraftJar|"
#~ msgid ""
#~ "jar modding failed because: %1.\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "jar Mod 安装失败，原因：%1\n"
#~ "\n"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "&Launcher:"
#~ msgstr "启动器(L)："

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "Files:"
#~ msgstr "文件："

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "Track FTB instances"
#~ msgstr "跟踪FTB实例"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "FTB Launcher Folder"
#~ msgstr "FTB启动器目录"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "FTB Folder"
#~ msgstr "FTB文件夹"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "LWJGL Folder"
#~ msgstr "LWJGL文件夹"

#~ msgctxt "NetJob|"
#~ msgid "Job '%1' aborted."
#~ msgstr "任务 '%1' 被中断。"

#~ msgctxt "OneSixFTBInstance|"
#~ msgid "OneSix FTB"
#~ msgstr "1.6 FTB"

#~ msgctxt "OneSixInstance|"
#~ msgid "Failed to create the custom Minecraft jar file."
#~ msgstr "无法创建自定义Minecraft jar 文件。"

#~ msgctxt "OneSixInstance|"
#~ msgid "OneSix"
#~ msgstr "1.6"

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "The specified Minecraft version is invalid. Choose a different one."
#~ msgstr "指定的Minecraft版本无效。请选择其他的。"

#~ msgctxt "PasteEEPage|"
#~ msgid "No key - &2MB upload limit"
#~ msgstr "不使用密钥 - &2MB 上传限制"

#~ msgctxt "ProxyPage|"
#~ msgid "SOCKS5"
#~ msgstr "SOCKS5"

#~ msgctxt "ProxyPage|"
#~ msgid "HTTP"
#~ msgstr "HTTP"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Latest"
#~ msgstr "最新的"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Recommended"
#~ msgstr "推荐的"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid ""
#~ "The base version file of this instance was meant for a newer (%1) version "
#~ "of the vanilla launcher than this version of MultiMC supports (%2)."
#~ msgstr ""
#~ "此实例的基本版本文件意味着一个比此MultiMC启动器(%2)支持的版本更新的(%1)纯"
#~ "净启动器。"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid ""
#~ "The patch %1 is for a different version of Minecraft (%2) than that of "
#~ "the instance (%3)."
#~ msgstr "补丁%1是为与实例(%3)不同的Minecraft(%2)版本适配的。"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Version is incomplete: missing %1."
#~ msgstr "版本不完整：缺少%1。"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "load id %1 does not match internal id %2"
#~ msgstr "加载ID%1与内部ID%2不匹配"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid ""
#~ "%1 has the same order as the following components:\n"
#~ "%2"
#~ msgstr ""
#~ "%1有与如下组件相同的顺序\n"
#~ "%2"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Snapshot"
#~ msgstr "快照"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Regular release"
#~ msgstr "常规发布"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Can't apply incomplete/builtin Minecraft version %1"
#~ msgstr "无法应用未完成/内建的Minecraft版本%1"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid ""
#~ "The patch file doesn't exist locally. It's possible it just needs to be "
#~ "downloaded."
#~ msgstr "补丁文件在本地不存在，可能需要下载。"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid ""
#~ "The patch file couldn't be read:\n"
#~ "%1"
#~ msgstr ""
#~ "补丁文件无法读取；\n"
#~ "%1"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid ""
#~ "Minecraft version %1 could not be applied: version files are missing."
#~ msgstr "无法写入未完成/内建的Minecraft版本%1。"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Upstream"
#~ msgstr "上游"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Minecraft (tracked)"
#~ msgstr "Minecraft(已跟踪)"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "%1 (FTB pack)"
#~ msgstr "%1(FTB包)"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Missing required field: 'formatVersion'"
#~ msgstr "缺少必须的字段：'formatVersion'"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Required field has invalid type: 'formatVersion'"
#~ msgstr "必须的字段有一个无效的类型：'formatVersion'"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "Add jar mod"
#~ msgstr "增加Jar mod"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "Reset apply order of packages."
#~ msgstr "重置包的顺序。"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "Reset order"
#~ msgstr "重置顺序"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid ""
#~ "This will add mods directly to the Minecraft jar.\n"
#~ "Unless you KNOW that this is what NEEDS to be done, you should just use "
#~ "the mods folder (Loader mods).\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to continue?"
#~ msgstr ""
#~ "这会直接向Minecraft Jar添加mod。\n"
#~ "在你知道这会造成什么之前，你应该只是用mods文件夹(加载Mods)。\n"
#~ "\n"
#~ "你想继续吗？"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "I understand, continue."
#~ msgstr "我明白，继续。"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "Change Minecraft version"
#~ msgstr "更改Minecraft版本"

#~ msgctxt "WonkoIndex|"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgctxt "WonkoIndexLocalLoadTask|"
#~ msgid "Wonko Index"
#~ msgstr "Wonko索引"

#~ msgctxt "WonkoIndexRemoteLoadTask|"
#~ msgid "Wonko Index"
#~ msgstr "Wonko索引"

#~ msgctxt "WonkoPage|"
#~ msgid "Refresh ___"
#~ msgstr "刷新 ___"

#~ msgctxt "WonkoPage|"
#~ msgid "Version:"
#~ msgstr "版本："

#~ msgctxt "WonkoPage|"
#~ msgid "Wonko"
#~ msgstr "Wonko"

#~ msgctxt "WonkoVersionListLocalLoadTask|"
#~ msgid "Wonko Version List for %1"
#~ msgstr "%1的Wonko版本列表"

#~ msgctxt "WonkoVersionListRemoteLoadTask|"
#~ msgid "Wonko Version List for %1"
#~ msgstr "%1的Wonko版本列表"

#~ msgctxt "WonkoVersionRemoteLoadTask|"
#~ msgid "Wonko Version for %1"
#~ msgstr "Wonko Version for %1"

#~ msgctxt "ExternalToolsPage|"
#~ msgid "JProfiler Directory"
#~ msgstr "JProfiler目录"

#~ msgctxt "ExternalToolsPage|"
#~ msgid "MCEdit Directory"
#~ msgstr "MCEdit目录"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "FTB Directory"
#~ msgstr "FTB目录"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "Instance Directory"
#~ msgstr "实例目录"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "Icons Directory"
#~ msgstr "图标目录"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "Mods Directory"
#~ msgstr "Mod目录"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "LWJGL Directory"
#~ msgstr "LWJGL目录"

#~ msgctxt "AboutDialog|"
#~ msgid ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://github.com/MultiMC/"
#~ "MultiMC5\"><span style=\" text-decoration: underline; color:#0000ff;"
#~ "\">http://github.com/MultiMC/MultiMC5</span></a></p></body></html>"
#~ msgstr ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://github.com/MultiMC/"
#~ "MultiMC5\"><span style=\" text-decoration: underline; color:#0000ff;"
#~ "\">http://github.com/MultiMC/MultiMC5</span></a></p></body></html>"

#~ msgctxt "CheckJava|"
#~ msgid "Java version is %1!\n"
#~ msgstr "Java版本是%1！\n"

#~ msgctxt "ConsoleWindow|"
#~ msgid "Close"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgctxt "ConsoleWindow|"
#~ msgid "Hide"
#~ msgstr "隐藏"

#~ msgctxt "ExternalToolsPage|"
#~ msgid ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://www.ej-technologies.com/products/"
#~ "jprofiler/overview.html\"><span style=\" text-decoration: underline; "
#~ "color:#0000ff;\">http://www.ej-technologies.com/products/jprofiler/"
#~ "overview.html</span></a></p></body></html>"
#~ msgstr ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://www.ej-technologies.com/products/"
#~ "jprofiler/overview.html\"><span style=\" text-decoration: underline; "
#~ "color:#0000ff;\">http://www.ej-technologies.com/products/jprofiler/"
#~ "overview.html</span></a></p></body></html>"

#~ msgctxt "ExternalToolsPage|"
#~ msgid ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://visualvm.java.net/\"><span style="
#~ "\" text-decoration: underline; color:#0000ff;\">http://visualvm.java.net/"
#~ "</span></a></p></body></html>"
#~ msgstr ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://visualvm.java.net/\"><span style="
#~ "\" text-decoration: underline; color:#0000ff;\">http://visualvm.java.net/"
#~ "</span></a></p></body></html>"

#~ msgctxt "ExternalToolsPage|"
#~ msgid ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://www.mcedit.net/\"><span style=\" "
#~ "text-decoration: underline; color:#0000ff;\">http://www.mcedit.net/</"
#~ "span></a></p></body></html>"
#~ msgstr ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://www.mcedit.net/\"><span style=\" "
#~ "text-decoration: underline; color:#0000ff;\">http://www.mcedit.net/</"
#~ "span></a></p></body></html>"

#~ msgctxt "InstancePageProvider|"
#~ msgid "%1 (*.zip *.jar *.litemod)"
#~ msgstr "%1 (*.zip *.jar *.litemod)"

#~ msgctxt "JavaCommon::TestCheck|"
#~ msgid "<font color=\"red\">%1</font>"
#~ msgstr "<font color=\"red\">%1</font>"

#~ msgctxt "MCEditTool|"
#~ msgid "MCEdit"
#~ msgstr "MCEdit"

#~ msgctxt "MCEditTool|"
#~ msgid "Choose which world to open:"
#~ msgstr "选择需要打开的："

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "MultiMC 5"
#~ msgstr "MultiMC 5"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "More News"
#~ msgstr "更多新闻"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Play"
#~ msgstr "启动"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid ""
#~ "<html><head/><body><p align=\"center\">It's a fluffy kitty :3</p></body></"
#~ "html>"
#~ msgstr ""
#~ "<html><head/><body><p align=\"center\">这是一只毛茸茸的猫 :3</p></body></"
#~ "html>"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "MultiMC"
#~ msgstr "MultiMC"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Tools"
#~ msgstr "工具"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Tool not setup correctly. Go into settings, \"External Tools\"."
#~ msgstr "工具没有正确设置。转到设置，“外部工具”。"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Failed to load instance %1: "
#~ msgstr "加载实例%1失败："

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Unkown error"
#~ msgstr "未知错误"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Failed to create instance %1: "
#~ msgstr "创建实例%1失败："

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "An instance with the given directory name already exists."
#~ msgstr "指定的目录名的实例已经存在。"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Failed to create the instance directory."
#~ msgstr "创建实例目录时失败。"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Unknown instance loader error %1"
#~ msgstr "未知实例目录错误%1"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Java detection forced"
#~ msgstr "强制检测Java"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid ""
#~ "Because of graphics performance issues caused by Intel drivers on "
#~ "Windows, MultiMC java detection was forced. Please select a Java version."
#~ "<br/><br/>If you have custom java versions set for your instances, make "
#~ "sure you use the 'javaw.exe' executable."
#~ msgstr ""
#~ "由于Windows上的Intel驱动引起的图形问题，MultiMC需要检测Java。请选择一个"
#~ "Java版本。<br /><br />如果你有一个自定义的Java版本已经设置到了你的实例，请"
#~ "确保你使用了“javaw.exe\"可执行文件。"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Select a Java version"
#~ msgstr "选择一个Java版本"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid ""
#~ "You didn't select a valid Java version, so MultiMC will select the "
#~ "default. You can change this in the settings dialog."
#~ msgstr ""
#~ "你没有选择一个有效的Java版本，所以MultiMC会选择默认的。你可以在设置窗口设"
#~ "置它。"

#~ msgctxt "ModFolderPage|"
#~ msgid "%1 (*.zip *.jar)"
#~ msgstr "%1 (*.zip *.jar)"

#~ msgctxt "MultiMC|"
#~ msgid "The new version didn't start and the update was rolled back."
#~ msgstr "新版本无法启动，更新被回滚。"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "Language (needs restart):"
#~ msgstr "语言：（需要重新启动MultiMC）："

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "MultiMC"
#~ msgstr "MultiMC"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "English"
#~ msgstr "English"

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "Getting the version files from Mojang..."
#~ msgstr "从Mojang获取版本文件..."

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "Failed to load the version description file for reasons unknown."
#~ msgstr "由于未知原因，版本描述文件加载失败。"

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "Checking for FML libraries..."
#~ msgstr "检测FML库..."

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "Dowloading FML libraries..."
#~ msgstr "下载FML库中..."

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "Copying FML libraries into the instance..."
#~ msgstr "复制FML库到实例中..."

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "Failed creating FML library folder inside the instance."
#~ msgstr "在实例中建立FML库文件时出错。"

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "Failed copying Forge/FML library: %1."
#~ msgstr "复制Forge/FML库的时候出错：%1。"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Can't write incomplete/builtin Minecraft version %1"
#~ msgstr "Can't  incomplete/builtin Minecraft version %1"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Unhandled object type while processing %1"
#~ msgstr "在处理%1时遇到无法处理的对象类型"

#~ msgctxt "ScreenshotsPage|"
#~ msgid ""
#~ "The <a href=\"%1\">link  to the uploaded album</a> has been opened in the "
#~ "default browser and placed in your clipboard.<br/>Delete hash: %2 (save "
#~ "this if you want to be able to edit/delete the album)"
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"%1\">向已上传的相册的链接</a>已经在打开在了默认浏览器，并且放到"
#~ "了你的剪贴板中。<br />删除校验码：%2（如果你想修改/删除相册，请保存它）"

#~ msgctxt "VersionSelectDialog|"
#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Error resolving library dependencies between %1 and %2 in %3."
#~ msgstr "在%3中解析%1，%2库的依赖时出现错误。"
